# Chinese (Traditional, Taiwan) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2021 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2021.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-09-04 12:37-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-06 19:05+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_TW\n"
"Language-Team: zh_Hant_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"

#: src/cryptoadvance/specter/node.py:317
msgid "Connection to node failed"
msgstr "連接節點失敗"

#: src/cryptoadvance/specter/node.py:330
msgid "Core Node might be too old"
msgstr "核心節點版本可能太舊"

#: src/cryptoadvance/specter/node.py:347
msgid "Failed to connect!"
msgstr "連接失敗！"

#: src/cryptoadvance/specter/node.py:356
msgid "RPC authentication failed!"
msgstr "RPC 驗證失敗！"

#: src/cryptoadvance/specter/node.py:370
msgid "Failed to connect"
msgstr "連接失敗"

#: src/cryptoadvance/specter/managers/device_manager.py:84
msgid "Could not find Device {}"
msgstr "找不到裝置{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/auth.py:50
msgid "We could not check your password, maybe Bitcoin Core is not running or not configured?"
msgstr "我們無法驗證您的密碼，可能是 Bitcoin Core 未運行或未設定？"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/auth.py:85
msgid "Invalid username or password"
msgstr "使用者名稱或密碼錯誤"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/auth.py:114
msgid "Please enter a username."
msgstr "請輸入使用者名稱。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/auth.py:121
msgid "Please enter a password of a least {} characters."
msgstr "請輸入至少{}個字元的密碼。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/auth.py:135
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:373
msgid "Username is already taken, please choose another one"
msgstr "使用者名稱已被使用，請選擇其他名稱"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/auth.py:147
msgid "You have registered successfully, please login with your new account to start using Specter"
msgstr "您已註冊成功，請使用您的新帳號登入以開始使用 Specter"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/auth.py:155
msgid "Invalid registration link, please request a new link from the node operator."
msgstr "註冊連結無效，請向節點營運商申請新連結。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/auth.py:168
msgid "You were logged out"
msgstr "您已登出"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/auth.py:174
msgid "Logged in successfully."
msgstr "登入成功。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/controller.py:54
msgid "Wallet not found. Specter reloaded all wallets, please try again."
msgstr "找不到錢包，Specter 已重新載入所有錢包，請重試。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/controller.py:58
msgid "Bitcoin Core RpcError: {}"
msgstr "Bitcoin Core RPC錯誤: {}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/controller.py:99
msgid "Bitcoin Core is not coming up in time. Maybe it's just slow but please check the logs below"
msgstr "Bitcoin Core 沒有及時出現，可能它只是很慢，但請查看下方的記錄檔"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/controller.py:120
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/controller.py:130
msgid "Session expired. Please refresh and try again."
msgstr "Session 超時，請重新整理後重試。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/controller.py:317
msgid "You need a mainnet node to retrieve the whitepaper. Check your node configurations."
msgstr "您需要一個 mainnet 節點來存取白皮書，請檢查您的節點設定。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:64
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:296
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:314
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:440
msgid "Device name cannot be empty"
msgstr "裝置名稱不可空白"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:66
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:298
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:316
msgid "Device with this name already exists"
msgstr "此裝置名稱已存在"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:84
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:304
msgid "Failed to parse these xpubs"
msgstr "無法解析這些 xpubs"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:89
msgid "No paths were specified, please provide at least one."
msgstr "未指定路徑，請至少提供一個。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:102
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:147
msgid "{} keys were added successfully"
msgstr "{} keys 新增成功"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:123
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:164
msgid "{} was added successfully!"
msgstr "{} 新增成功！"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:133
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:356
msgid "Failed to setup hot wallet. Error: {}"
msgstr "熱錢包設定失敗，錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:143
msgid "xpubs list must not be empty"
msgstr "xpubs 列表不可空白"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:198
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:318
msgid "Invalid mnemonic entered: Must contain either: 12, 15, 18, 21, or 24 words."
msgstr "輸入的助記符無效：必須包含以下其一：12、15、18、21 或 24 個單詞。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:202
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:323
msgid "Invalid mnemonic entered."
msgstr "輸入的助記符無效。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:206
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:327
msgid "Invalid address range selected."
msgstr "選擇的地址範圍無效。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:248
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:392
msgid "Device not found"
msgstr "找不到裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:258
msgid "Master blinding key was added successfully"
msgstr "Master blinding key 新增成功"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:265
msgid "Invalid master blinding key! It should be in WIF or hex format."
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:301
msgid "xpubs name cannot be empty"
msgstr "xpubs 名稱不可空白"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:403
msgid "Device could not be removed since it is used in wallets: {}"
msgstr "裝置正在錢包中使用，無法移除：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:407
msgid "You must delete those wallets before you can remove this device."
msgstr "在移除此裝置前您必須先刪除這些錢包。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:411
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:433
msgid "You can delete a wallet from its Settings -> Advanced page."
msgstr "您可以從錢包的 \"設定\" -> \"進階\" 頁面內刪除錢包。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:427
msgid "Key could not be removed since it is used in wallets: {}"
msgstr "Key 正在錢包中使用，無法移除：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:431
msgid "You must delete those wallets before you can remove this key."
msgstr "在移除此 Key 前您必須先刪除這些錢包。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/devices.py:444
msgid "Device already exists"
msgstr "裝置已存在"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:47
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:228
msgid "Node not found"
msgstr "找不到節點"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:66
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:240
msgid "Only an admin is allowed to access this page"
msgstr "僅允許管理員訪問此頁面"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:101
msgid "Node name cannot be empty"
msgstr "節點名稱不可空白"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:105
msgid "Node with this name already exists"
msgstr "此節點名稱已存在"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:110
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:262
msgid "Failed to deleted node. Node isn't saved"
msgstr "節點刪除失敗，節點未儲存"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:113
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:268
msgid "Node deleted successfully"
msgstr "節點刪除成功"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:122
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:277
msgid "Failed to delete node. Specter must have at least one node configured"
msgstr "節點刪除失敗，Specter 至少必須設定一個節點"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:150
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:154
msgid "Test failed: {}"
msgstr "測試失敗：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:152
msgid "Test passed"
msgstr "測試成功"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:159
msgid "Node with this name already exists, please choose a different name."
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:198
msgid "Failed connecting to the node"
msgstr "節點連接失敗"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:253
msgid "Node name must not be empty"
msgstr "節點名稱不可空白"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:286
msgid "Specter successfully stopped Bitcoin Core"
msgstr "Specter 成功停止 Bitcoin Core"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:290
msgid "Stopping Bitcoin Core, this might take a few moments."
msgstr "正在停止 Bitcoin Core，這可能需要一些時間。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:294
msgid "Failed to stop Bitcoin Core {}"
msgstr "停止 Bitcoin Core 失敗 {}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:297
msgid "Specter has started Bitcoin Core"
msgstr "Specter 已啟動 Bitcoin Core"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:299
msgid "Specter failed to start the node"
msgstr "Specter 啟動節點失敗"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:309
msgid "Bitcoin Core successfully uninstalled"
msgstr "Bitcoin Core 移除成功"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:318
msgid "Failed to remove Bitcoin Core, error: {}"
msgstr "Bitcoin Core 移除失敗，錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:327
msgid "Failed to upgrade Bitcoin Core version, error: {}"
msgstr "無法升級 Bitcoin Core 版本，錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/nodes.py:333
msgid "Bitcoin Core version is already up to date"
msgstr "Bitcoin Core 已是最新版本"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:112
msgid "Failed to import wallet {}, error: {}"
msgstr "無法匯入錢包 {}，錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:146
msgid "Failed to perform rescan for wallet: {}"
msgstr "無法對錢包執行重新掃描：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:152
msgid "Failed to import wallet {}"
msgstr "無法匯入錢包 {}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:154
msgid "Specter data was successfully loaded from backup"
msgstr "Specter 資料已從備份載入成功"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:157
msgid ""
"Wallets are rescanning for transactions history.\n"
"This may take a few hours to complete."
msgstr ""
"錢包正在重新掃描交易歷史。\n"
"這可能需要幾個小時來完成。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:189
msgid "Only an admin is allowed to access this page."
msgstr "僅允許管理員訪問此頁面。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:260
msgid "Specter has started Tor"
msgstr "Specter 已啟動 Tor"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:262
msgid "Failed to start Tor, error: {}"
msgstr "無法啟動 Tor，錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:269
msgid "Specter stopped Tor successfully"
msgstr "Specter 成功停止 Tor"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:271
msgid "Failed to stop Tor, error: {}"
msgstr "無法停止 Tor，錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:280
msgid "Tor uninstalled successfully"
msgstr "Tor 移除成功"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:282
msgid "Failed to uninstall Tor, error: {}"
msgstr "Tor 移除失敗，錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:297
msgid "Tor requests test completed successfully!"
msgstr "Tor 請求測試成功完成！"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:300
msgid "Failed to make test request over Tor. Status-Code: {}"
msgstr "無法通過 Tor 發出測試請求，狀態代碼：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:316
msgid ""
"Failed to make test request over Tor.\n"
"Error: {}"
msgstr ""
"無法通過 Tor 發出測試請求。\n"
"錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:390
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:415
msgid "Please enter a password of a least {} characters"
msgstr "請輸入至少{}個字元的密碼"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:456
msgid "(expires in {} hours)"
msgstr "( {} 小時後超時)"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:458
msgid "(expires in 1 hour)"
msgstr "( 1 小時後超時)"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:466
msgid "New user link generated{}: {}auth/register?otp={}"
msgstr "產生新的使用者連結{}: {}auth/register?otp={}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:473
msgid "Error: Only the admin account can issue new registration links"
msgstr "錯誤：只有管理員帳戶可以發佈新的註冊連結"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:483
msgid "User {} was deleted successfully"
msgstr "使用者 {} 已成功刪除"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:486
msgid "Error: Only the admin account can delete users"
msgstr "錯誤：只有管理員帳戶可以刪除使用者"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/settings.py:506
msgid "HWIBridge URL is updated! Don't forget to whitelist Specter!"
msgstr "HWIBridge URL 已更新！記得將 Specter 列入白名單！"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/setup.py:126
msgid "Tor is already installed"
msgstr "Tor 已安裝"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/setup.py:128
msgid "Tor installation is still in progress"
msgstr "Tor 安裝仍在進行中"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/setup.py:129
msgid "Starting Tor setup!"
msgstr "啟動 Tor 安裝！"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/setup.py:146
msgid "Bitcoin Core is already installed"
msgstr "Bitcoin Core 已安裝"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/setup.py:148
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/setup.py:199
msgid "Bitcoin Core installation is still in progress"
msgstr "Bitcoin Core 安裝仍在進行中"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/setup.py:149
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/setup.py:200
msgid "Starting Bitcoin Core setup!"
msgstr "啟動 Bitcoin Core 安裝！"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/setup.py:197
msgid "Bitcoin Core in not installed but required for this step"
msgstr "此步驟需要 Bitcoin Core 但尚未安裝"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:51
msgid "SpecterError while {}: {}"
msgstr "Specter 錯誤 當 {}: {}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:108
msgid "Failed to delete wallet: {}"
msgstr "無法刪除錢包：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:120
msgid "Configure Bitcoin Core to create wallets"
msgstr "設定 Bitcoin Core 以建立錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:126
msgid "<p><br>Bitcoin Core is running with wallets disabled.<br><br>Please make sure disablewallet is off (set disablewallet=0 in your bitcoin.conf), then restart Bitcoin Core and try again.<br>See <a href=\"https://github.com/cryptoadvance/specter-desktop/blob/34ca139694ecafb2e7c2bd5ad5c4ac74c6d11501/docs/faq.md#im-not-sure-i-want-the-bitcoin-core-wallet-functionality-to-be-used-is-that-mandatory-if-so-is-it-considered-secure\" target=\"_blank\" style=\"color: white;\">here</a> for more information.</p>"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:140
msgid "Unknown wallet type requested"
msgstr "請求未知的錢包類型"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:167
msgid "Wallet imported successfully"
msgstr "錢包匯入成功"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:203
msgid "No device was selected. Please select a device to create the wallet for."
msgstr "未選擇任何裝置，請選擇要建立錢包的裝置。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:212
msgid "Device {} doesn't have keys matching this wallet type"
msgstr "裝置 {} 沒有與此錢包類型匹配的密鑰"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:240
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:829
msgid "Wallet already exists"
msgstr "錢包已存在"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:275
msgid "No keys were selected for device, please try adding keys first"
msgstr "沒有為裝置選擇密鑰，請先嘗試新增密鑰"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:301
msgid "Failed to create wallet. Error: {}"
msgstr "建立錢包失敗，錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:491
msgid "Failed to fetch fee estimations. Please use the manual fee calculation."
msgstr "無法取得費用估算值，請使用手動費用計算。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:544
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:577
msgid "Failed to perform RBF. Error: {}"
msgstr "無法執行 RBF，錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:561
msgid "Failed to cancel transaction with RBF. Error: {}"
msgstr "與 RBF 交易取消失敗，錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:600
msgid "Failed to sign PSBT: {}"
msgstr "簽署 PSBT 失敗：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:603
msgid "Device already signed the PSBT"
msgstr "設備已簽署 PSBT"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:619
msgid "Failed to get RBF coins. Error: {}"
msgstr "取得 RBF 幣失敗，錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:673
msgid "Could not delete Pending PSBT!"
msgstr "無法刪除 Pending PSBT！"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:711
msgid "Could not import PSBT: {}"
msgstr "無法匯入 PSBT：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:785
msgid "Failed to abort rescan. Maybe already complete?"
msgstr "無法中止重新掃描，也許已完成了？"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:825
msgid "Wallet name cannot be empty"
msgstr "錢包名稱不可空白"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:861
msgid "Cannot parse empty data as PSBT"
msgstr "無法為 PSBT 解析空白資料"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:885
msgid "Invalid transaction format"
msgstr "交易格式無效"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:901
msgid "Unknown error: {}"
msgstr "未知錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:918
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:975
msgid ""
"Failed to broadcast transaction: transaction is invalid\n"
"{}"
msgstr ""
"交易廣播失敗：交易無效\n"
"{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:947
msgid "Failed to broadcast transaction. Network not supported."
msgstr "交易廣播失敗，網絡不支援。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:956
msgid "Failed to broadcast transaction. Block explorer not supported."
msgstr "交易廣播失敗，區塊瀏覽器不支援。"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:970
msgid "Failed to broadcast transaction with error: {}"
msgstr "交易廣播失敗因錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1069
msgid "Exception trying to get address label: Error: {}"
msgstr "嘗試取得地址標籤異常：錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1277
msgid "Failed to export addresses list. Error: {}"
msgstr "地址清單匯出失敗，錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1346
msgid "Failed to export wallet utxo. Error: {}"
msgstr "錢包 utxo 匯出失敗，錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1381
msgid "Failed to export wallets overview history. Error: {}"
msgstr "錢包歷史記錄總覽匯出失敗，錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1413
msgid "Failed to export wallets overview utxo. Error: {}"
msgstr "錢包 utxo 總覽匯出失敗，錯誤：{}"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1439
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1440
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1524
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1577
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:82
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:142
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:159
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1441
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1442
msgid "Amount ({})"
msgstr "金額/數量 ({})"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1443
msgid "Value ({})"
msgstr "數值 ({})"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1444
msgid "Rate (BTC/{})"
msgstr "費用/比率 (BTC/{})"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1446
msgid "Rate ({}/SAT)"
msgstr "費用/比率 ({}/SAT)"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1447
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/coin_selection_table.jinja:15
msgid "TxID"
msgstr "TxID"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1448
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1523
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1575
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:81
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:140
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/coin_selection_table.jinja:15
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/pending/components/pending_psbt_table.jinja:15
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1449
msgid "Block Height"
msgstr "區塊高度"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1450
msgid "Timestamp"
msgstr "時間標籤"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1453
msgid "Wallet"
msgstr "錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1525
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1574
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1526
#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1578
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:86
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:144
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1527
msgid "Current balance"
msgstr "目前餘額"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1542
msgid "(external)"
msgstr "(外部)"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1546
msgid " (change)"
msgstr " (變更)"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1551
msgid "unknown (external address)"
msgstr "未知的(外部地址)"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1576
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1579
msgid "UTXO"
msgstr "UTXO"

#: src/cryptoadvance/specter/server_endpoints/wallets.py:1580
msgid "Amount (BTC)"
msgstr "金額/數量(BTC)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/500.jinja:5
#: src/cryptoadvance/specter/templates/500_timeout.jinja:5
#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:5
msgid "Specter Desktop"
msgstr "Specter Desktop"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/500.jinja:18
msgid "Server error!"
msgstr "伺服器錯誤！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/500.jinja:19
#: src/cryptoadvance/specter/templates/500_timeout.jinja:19
msgid "Exception"
msgstr "例外"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/500.jinja:21
#: src/cryptoadvance/specter/templates/500_timeout.jinja:21
msgid "Back to the main page"
msgstr "回到主頁"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/500.jinja:23
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/500.jinja:26
#: src/cryptoadvance/specter/templates/500_timeout.jinja:31
msgid "Please let us know! Create an <a href=\"https://github.com/cryptoadvance/specter-desktop/issues\" target=\"_blank\">issue</a> or ping us on <a href=\"https://t.me/spectersupport\" target=\"_blank\">Telegram</a> to fix it."
msgstr "請讓我們知道！建立一個 <a href=\"https://github.com/cryptoadvance/specter-desktop/issues\" target=\"_blank\">問題</a> 或在 <a href=\"https://t.me/spectersupport\" target=\"_blank\">Telegram</a> 上ping我們來解決這個問題。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/500_timeout.jinja:18
msgid "Timeout Error!"
msgstr "超時錯誤！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/500_timeout.jinja:23
msgid "Please have a look in the below log. There are effectively two ways to resolve this:"
msgstr "請查看下方記錄檔，有兩種有效的方法可以解決這個問題："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/500_timeout.jinja:25
msgid "Either the process was just slow and Specter was too impatient"
msgstr "可能是過程太慢或是 Specter 等不及了"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/500_timeout.jinja:26
msgid "The process is in trouble which should be reflected by the content of the logs below"
msgstr "此過程發生問題，請透過下方記錄檔內容來反映"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/500_timeout.jinja:28
msgid "Details from the log file"
msgstr "來自記錄檔的詳細資訊"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:94
msgid "ERROR:"
msgstr "錯誤："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:100
msgid "Something went wrong:"
msgstr "出錯了："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:106
msgid "Welcome to Specter Desktop"
msgstr "歡迎使用 Specter Desktop"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:109
msgid "Specter Desktop is a convenient wallet interface to better use your Bitcoin Core node. It’s good for singlesig wallets, but comes with a special focus on multisignature setups for different hardware wallets and air-gapped signing devices."
msgstr "Specter Desktop 是一款方便的錢包介面讓您能用更好的方式來使用您的 Bitcoin Core 節點，它很適合單一簽章錢包，但對於各種多重簽章設定的硬體錢包裝置也都特別好用。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:116
msgid "Get started!"
msgstr "來開始吧！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:116
msgid "Continue setup"
msgstr "繼續其他設定"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:119
msgid "Getting Started"
msgstr "從這裡開始"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:125
msgid "Using Specter from a remote machine?"
msgstr "正從遠端裝置使用 Specter？"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:127
msgid "If you run Specter on a remote machine, like Umbrel or a myNode, you need to update settings to connect hardware wallets via USB."
msgstr "如果您在遠端裝置上運行 Specter，例如 Umbrel 或 myNode，您需要更新設定來透過 USB 連接硬體錢包裝置。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:129
msgid "Update your settings"
msgstr "更新您的設定"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:144
msgid "Connect Specter with Bitcoin Core node."
msgstr "連接 Specter 與 Bitcoin Core 節點。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:151
msgid "Connecting Specter to your Bitcoin Core node"
msgstr "連接 Specter 到您的 Bitcoin Core 節點"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:153
msgid "I don't have a Bitcoin Core node yet."
msgstr "我還沒有 Bitcoin Core 節點。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:154
msgid "I have Bitcoin Core on this computer."
msgstr "我在此台電腦上有 Bitcoin Core。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:155
msgid "I have a remote Bitcoin Core node."
msgstr "我有一個遠端的 Bitcoin Core 節點。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:159
msgid "Installing and Setting Up Bitcoin Core"
msgstr "安裝並設定Bitcoin Core"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:160
msgid "Check out these video tutorials on downloading and setting up Bitcoin Core with Specter Desktop"
msgstr "查看如何使用 Specter Desktop 下載與設定 Bitcoin Core 的教學影片"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:168
msgid "Connecting Specter to your local Bitcoin Core node"
msgstr "連接 Specter 到您的本機 Bitcoin Core 節點"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:169
msgid "If you're running a local Bitcoin Core node, Specter should be able to auto-detect it if its data folder is located at the default location."
msgstr "如果您正在運行本機 Bitcoin Core 節點，而其資料檔案夾位於預設位置的話，Specter 應該能夠自動偵測它。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:170
msgid "In case it isn't, you might need to specify the Bitcoin Core data folder path in Specter's settings page."
msgstr "如果不是，您可能需要在 Specter 的設定頁中指定 Bitcoin Core 資料檔案夾路徑。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:171
msgid "Alternatively, you can switch off auto-detect from the settings and provide the Bitcoin Core RPC credentials and host URL manually."
msgstr "或者，您可以從設定中關閉自動偵測並手動提供 Bitcoin Core RPC 憑證和主機 URL。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:172
msgid "<b>Please note:</b><br>Your node must be configured with <code>server=1</code> line in the <code>bitcoin.conf</code> file."
msgstr "<b>請注意：</b><br>您的節點必須使用 <code>bitcoin.conf</code> 檔案中的 <code>server=1</code> 此行來進行設定。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:173
msgid "If you don't have that, add it and restart Bitcoin Core."
msgstr "您如果沒有，請新增它並重新啟動 Bitcoin Core。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:176
msgid "In addition, you can check out these video tutorials for setting up Bitcoin Core with Specter Desktop"
msgstr "此外，您可以查看這些教學影片來使用 Specter Desktop 設定 Bitcoin Core"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:184
msgid "Connecting Specter to your remote Bitcoin Core node"
msgstr "連接 Specter 到您的遠端 Bitcoin Core 節點"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:185
msgid "Connecting to a \"node in a box\""
msgstr "連接到 \"node in a box\""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:187
msgid "Specter can be used with a remote Bitcoin Core node running on a machine like RaspiBlitz, myNode, Nodl, Umbrel, and Embassy."
msgstr "Specter 可以與在 RaspiBlitz、myNode、Nodl、Umbrel 和 Embassy 等機器上運行的遠端 Bitcoin Core 節點一起使用。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:188
msgid "RaspiBlitz and myNode currently allow running Specter in the remote machine directly, which means it's possible to use it and skip setting up connection manually."
msgstr "RaspiBlitz 和 myNode 目前允許 Specter 直接在遠端機器上運行，這意味著有機會使用它並跳過手動設定連接。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:189
msgid "If you use a different node or would still like to connect run Specter locally but connect remotely, you can do so by going to Settings, Bitcoin Core tab, and provide the Bitcoin Core RPC credentials and host URL manually."
msgstr "如果您使用不同的節點或仍想在本機運行 Specter 但由遠端連接，您可以透過到設定中的 Bitcoin Core 選項內手動提供 Bitcoin Core RPC 憑證和主機 URL 來實現。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:191
msgid "Connecting over Tor"
msgstr "通過 Tor 連接"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:192
msgid "Connecting over Tor requires that you first configure Tor on your local machine."
msgstr "要通過 Tor 連接您需要先在本機電腦上設定 Tor。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:205
msgid "Add signing devices you wish to use."
msgstr "新增您希望使用的簽章裝置。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:217
msgid "Create your first wallet!"
msgstr "建立您的第一個錢包！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:230
msgid "And when you are all set: Get the whitepaper from the timechain."
msgstr "當您一切就緒後：從時間鏈中取得白皮書。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:242
msgid "Having issues? Try reading <a href=\"https://github.com/cryptoadvance/specter-desktop/blob/master/docs/faq.md\" target=\"_blank\" style=\"color: #fff; font-size: 1.05em; font-weight: bolder;\">the FAQ</a>"
msgstr "遇到問題嗎？嘗試閱讀 <a href=\"https://github.com/cryptoadvance/specter-desktop/blob/master/docs/faq.md\" target=\"_blank\" style=\"color: #fff; font-size: 1.05em; font-weight: bolder;\">the FAQ</a>"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:243
msgid "Still having issues?"
msgstr "還是有問題嗎？"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:244
msgid "Feel free to <a href=\"https://github.com/cryptoadvance/specter-desktop/issues/new\" target=\"_blank\" style=\"color: #fff;\">open an issue on the GitHub</a> or ask in the <a href=\"https://t.me/spectersupport\" target=\"_blank\" style=\"color: #fff;\">Specter Community telegram chat</a>"
msgstr "歡迎到 <a href=\"https://github.com/cryptoadvance/specter-desktop/issues/new\" target=\"_blank\" style=\"color: #fff;\">在 GitHub 上開啟一個議題</a> 或是在 Specter Community telegram chat <a href=\"https://t.me/spectersupport\" target=\"_blank\" style=\"color: #fff;\">中詢問</a>"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:248
msgid "Help wanted: Do you like Specter?"
msgstr "徵求幫手：你喜歡 Specter 嗎？"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:251
msgid "Supported and maintained by"
msgstr "支持和維護 by"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:270
msgid "Revealing"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:270
msgid "Hiding"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/base.jinja:291
msgid "Failed to toggle sensitive info mode..."
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/hwi_bridge.jinja:11
msgid "HWI Bridge Settings"
msgstr "HWI Bridge 設定"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/hwi_bridge.jinja:15
msgid "HWI Bridge is also accessible over Tor"
msgstr "HWI Bridge 也可以透過 Tor 訪問"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/hwi_bridge.jinja:16
msgid "Copied Tor hidden service address"
msgstr "複製 Tor 隱藏服務地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/hwi_bridge.jinja:21
msgid "Whitelisted domains"
msgstr "白名單網域"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/hwi_bridge.jinja:24
msgid "To whitelist multiple domains, just list them one after another, each in a new line, for example"
msgstr "要將多個網域列入白名單，只需將它們逐個列出，每個都列在新一行中，例如"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/editable_title.jinja:11
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:21
#: src/cryptoadvance/specter/templates/hwi_bridge.jinja:30
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-label.html:65
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/editable_label.jinja:10
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/login.jinja:8
msgid "Login to Specter"
msgstr "登入 Specter"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/login.jinja:11
#: src/cryptoadvance/specter/templates/register.jinja:11
#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/auth_settings.jinja:41
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/login.jinja:13
#: src/cryptoadvance/specter/templates/register.jinja:13
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/login.jinja:19
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/register.jinja:8
msgid "Register to the Specter Node"
msgstr "註冊 Specter Node"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/register.jinja:19
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/editable_title.jinja:12
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-label.html:66
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:240
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/editable_label.jinja:11
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/editable_title.jinja:13
msgid "Edit Name"
msgstr "編輯名稱"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:46
msgid "Price Settings"
msgstr "價格設定"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:49
msgid "Please set custom rate or choose between the automated price provider options."
msgstr "請設定自定費率或在自動價格供應商選項之間選擇。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:51
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:52
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:56
msgid "Price:"
msgstr "價格："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:59
msgid "Symbol:"
msgstr "標誌/符號："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:64
msgid "Select price provider:"
msgstr "選擇價格供應商："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:69
msgid "Currency:"
msgstr "貨幣："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:102
msgid "Provider:"
msgstr "供應商："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:166
msgid "Weight Unit:"
msgstr "重量單位："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:180
msgid "Price will automatically be fetched from the selected provider every 10 minutes."
msgstr "價格會每 10 分鐘從選擇的供應商端自動取得。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:184
#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:67
#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/auth_settings.jinja:53
#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:111
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:109
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:187
msgid "Disable showing price"
msgstr "關閉價格顯示"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:189
msgid "You can enable showing price feature to see the price<br>information of your Bitcoin amounts across Specter."
msgstr "您可以啟用價格顯示功能查看<br>您在 Specter 中比特幣金額的價格資訊。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:191
msgid "Enable showing price"
msgstr "啟用價格顯示"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:197
msgid "Turning on show price mode..."
msgstr "正在開啟價格顯示模式..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:199
msgid "Turning off show price mode..."
msgstr "正在關閉價格顯示模式..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:220
msgid "Failed to toggle price mode..."
msgstr "無法切換價格模式..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:228
msgid "Updating price data..."
msgstr "正在更新價格資訊..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/components/price_bar.jinja:248
msgid "Failed to fetch price data from selected provider, please try again or select another provider."
msgstr "無法從選擇的供應商端取得價格資訊，請重試或選擇其他供應商。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:28
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:12
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:130
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:59
msgid "Network"
msgstr "網絡"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:28
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:99
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:131
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:60
msgid "Purpose"
msgstr "目的"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:28
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:99
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:183
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:132
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:61
msgid "Derivation"
msgstr "衍生"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:28
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:130
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:154
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:152
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:167
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:17
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:125
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:28
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:133
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:62
msgid "Key"
msgstr "密鑰"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:28
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:134
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/pending/components/pending_psbt_table.jinja:15
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:43
msgid "Show key QR code"
msgstr "顯示密鑰 QR code"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:58
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/pending/components/pending_psbt_item.jinja:40
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:69
msgid "Add more keys"
msgstr "新增更多密鑰"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:73
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:81
msgid "Sign message on device"
msgstr "在裝置上簽署訊息"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:75
msgid "Derivation path"
msgstr "衍生路徑"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:76
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:78
msgid "Message signature"
msgstr "訊息簽名"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:79
msgid "Copy message signature"
msgstr "複製訊息簽名"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:79
msgid "Copied message signature"
msgstr "複製的訊息簽名"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:86
msgid "Update master blinding key"
msgstr "更新 master blinding key"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:90
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:25
msgid "Toggle device passphrase"
msgstr "切換裝置 passphrase"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:95
msgid "Forget the device"
msgstr "忘記此裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:100
msgid "Wallets Using This Device"
msgstr "使用此裝置的錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:113
msgid "New device was added successfully!"
msgstr "新裝置新增成功！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:118
msgid "Add another device"
msgstr "增加其他裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:128
msgid "Create single key wallet"
msgstr "建立單一密鑰錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:136
msgid "Create multisignature wallet"
msgstr "建立多重簽名錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device.jinja:176
msgid "Message was signed successfully!"
msgstr "訊息簽署成功！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device_blinding_key.jinja:9
msgid "Get the master blinding key"
msgstr "取得 master blinding key"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device_blinding_key.jinja:15
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:110
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:77
msgid "Get via USB"
msgstr "透過 USB 取得"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device_blinding_key.jinja:20
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:122
msgid "Scan QR code"
msgstr "掃描 QR code"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device_blinding_key.jinja:25
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device_blinding_key.jinja:28
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:127
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:130
msgid "Paste xpub"
msgstr "貼上 xpub"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device_blinding_key.jinja:31
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:133
msgid "Add xpub"
msgstr "增加 xpub"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/device_blinding_key.jinja:57
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:322
msgid "No devices found :("
msgstr "找不到裝置 :("

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:7
msgid "Adding keys to"
msgstr "新增密鑰到"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:9
msgid "Setting up a new device"
msgstr "設定一個新裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:15
msgid "Name it"
msgstr "為它命名"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:21
msgid "Please make sure to choose the device type before continuing"
msgstr "請確保在繼續之前選擇裝置類型"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:23
msgid "Device Management"
msgstr "管理裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:32
msgid "Scan, paste or load xpubs"
msgstr "掃描、貼上或載入 xpubs"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:35
msgid "You will be able add more keys later from the device menu."
msgstr "您稍後仍可以從裝置選單中新增更多密鑰。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:38
msgid "One line per xpub. Ideally with derivation path in the form"
msgstr "每個 xpub 一行，包含衍生路徑的格式最為理想"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:39
msgid "Enter your xpubs here"
msgstr "在這裡輸入您的 xpubs"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:43
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/import/wallet_importpsbt.jinja:18
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:187
msgid "Scan"
msgstr "掃描"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:48
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/import/wallet_importpsbt.jinja:23
msgid "Using an airgapped device with QR codes"
msgstr "使用有 QR codes 的實體隔離裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:49
msgid "Scan QR codes with extended public keys one by one."
msgstr "逐一掃描有擴展公鑰的 QR codes。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:50
msgid "We recommend importing <b>Native Segwit</b> and <b>Segwit Multisig</b> keys."
msgstr "我們建議匯入 <b>Native Segwit</b> 與 <b>Segwit Multisig</b> 的密鑰。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:59
msgid "Choose files"
msgstr "選擇檔案"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:64
msgid "Using an airgapped ColdCard with MicroSD"
msgstr "使用實體隔離並有 MicroSD 的 ColdCard"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:65
msgid "Export extended public keys for single-key wallets to the SD card from"
msgstr "從這裡將單一密鑰錢包的擴展公鑰匯出到 SD 卡"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:67
msgid "To export multisignature pubkeys go to"
msgstr "匯出多重簽名公鑰請至"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:69
msgid "We recommend using Native Segwit."
msgstr "我們建議使用 Native Segwit。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:80
msgid "Specify account number (advanced)"
msgstr "指定帳戶號碼(進階)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:82
msgid "Select the account you wish to import"
msgstr "選擇您希望匯入的帳戶"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:83
msgid "You can set which account number you wish to import.<br>Account derivation uses the number choosen here to derive an xpub as specified in"
msgstr "您可以設定希望匯入的帳戶號碼。<br>帳戶衍生會使用這裡選擇的號碼來衍生指定中的 xpub"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:85
msgid "This is an advanced feature.<br>If you're not familiar with account derivations please leave this as 0."
msgstr "這是一項進階功能。<br>如果您不熟悉帳戶衍生，請保留此處為 0。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:86
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:89
msgid "Examples"
msgstr "範例"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:138
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:103
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:96
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:166
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet.jinja:33
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:157
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:159
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:103
msgid "A note on hot wallets"
msgstr "關於熱錢包的說明"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:47
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:104
msgid "This will create a <a style=\"color: #ddd;\" href=\"https://en.bitcoin.it/wiki/Hot_wallet\" target=\"_blank\">hot wallet</a> on your Bitcoin Core node."
msgstr "這將會建立一個 <a style=\"color: #ddd;\" href=\"https://en.bitcoin.it/wiki/Hot_wallet\" target=\"_blank\">熱錢包</a> 到您的 Bitcoin Core 節點上。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:48
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:105
msgid "Hot wallets are considered less secure and are not recommended for use with significant amounts. Use with caution and beware the potential risks."
msgstr "熱錢包被認為安全性較低，不建議於較大的金額交易使用，謹慎使用並留意潛在風險。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:107
msgid "Enter you mnemonic here or use the randomly generated one"
msgstr "在這裡輸入您的助記符或使用隨機生成的助記符"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:51
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:108
msgid "Make sure to backup these words!"
msgstr "確保有備份這些字詞！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:55
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:111
msgid "Generate"
msgstr "產生"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:56
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:112
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/components/send_nav.jinja:14
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:174
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:50
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:60
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:115
msgid "Enter your mnemonic here"
msgstr "在這裡輸入您的助記符"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:69
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:124
msgid "Generate New Mnemonic"
msgstr "產生新的助記符"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:139
msgid "Encrypt Wallet File"
msgstr "加密錢包檔案"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:85
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:205
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:208
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:142
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:180
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:186
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:249
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:261
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:264
#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:67
#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/setup_page.jinja:63
#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/setup_page.jinja:66
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:135
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:180
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:183
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:85
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:511
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:517
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:18
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:138
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:398
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:401
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:145
msgid "BIP39 passphrase (optional)"
msgstr "BIP39 passphrase(可選)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:148
msgid "Derivation paths"
msgstr "衍生路徑"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:150
msgid "Enter each derivation path as a separate line. Start each path with an <code>m</code>. No trailing slash."
msgstr "將每個衍生路徑各自單獨一行輸入，每個路徑以 <code>m</code> 開頭，不要斜線結尾。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:152
msgid "Specify derivation paths to import for the wallet"
msgstr "指定要為錢包匯入的衍生路徑"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:158
msgid "Address range to import"
msgstr "要匯入的地址範圍"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:159
msgid "From"
msgstr "從"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:162
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:92
msgid "to"
msgstr "到"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:288
msgid "No devices found"
msgstr "找不到裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:488
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device_manual.jinja:434
msgid "Unknown key format"
msgstr "未知的密鑰格式"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/components/device_type.jinja:2
msgid "Device Type:"
msgstr "裝置類型："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/components/device_type.jinja:6
msgid "Select type"
msgstr "選擇類型"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:49
msgid "Upload Keys"
msgstr "上傳密鑰"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:51
msgid "Name your Device: "
msgstr "為您的裝置命名： "

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:56
msgid "Connect your ColdCard to the computer via USB and unlock it or upload a wallet export file from micro SD card."
msgstr "透過 USB 將您的 ColdCard 連接到電腦並解鎖或是從 micro SD 卡上傳錢包匯出檔案。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:59
msgid ""
"To export the wallet data file from the ColdCard, insert your micro SD card into the device, then:<br>\n"
"                    To get the single sig xpubs, go to: Advanced -> MicroSD Card -> Export Wallet -> Generic JSON. When asked for account, select account number (default is 0) and confirm the export.<br>\n"
"                    To get the multisig xpubs, go to: Settings -> Multisig Wallets -> Export XPUB and confirm the export."
msgstr ""
"要從 ColdCard 匯出錢包資料檔案，請將您的 micro SD 卡插入裝置，然後：<br>\n"
"                    要取得單一簽名 xpubs，請至：進階 -> MicroSD 卡 -> 匯出錢包 -> Generic JSON，當詢問帳戶時，選擇帳戶號碼(預設為0)並確認匯出。<br>\n"
"                    要取得多重簽名 xpubs，請至：設定 -> 多重簽名錢包 -> 匯出 XPUB，並確認匯出。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:66
msgid "Connect your Specter-DIY to the computer via USB and unlock it or scan the wallet master public key."
msgstr "透過 USB 將您的 Spectre-DIY 連接到電腦並解鎖或是掃描錢包主公鑰(master public key)。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:69
msgid "To get the master public key QR code to scan, click on: Master public keys, then select each key type you'd like to import and scan the displayed QR code for each into Specter."
msgstr "欲取得要掃描的主公鑰(master public key) QR code，請點擊：主公鑰，然後選擇您要匯入的每種密鑰類型並掃描每個顯示的 QR code 到 Specter 中。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:74
msgid "Scan your Cobo Vault master public key or upload a wallet export file."
msgstr "掃描您的 Cobo Vault 主公鑰(master public key)或上傳一個錢包匯出檔。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:77
msgid ""
"To get the master public keys QR codes to scan:<br><br>\n"
"                    For single sig, click on: Setting -> Watch-Only Wallet -> Generic Wallet, Click the top right 3 dots (...) -> Wallet Info ->Toggle Address Type, then select the wallet address type you would like to use for your wallet.<br><br>\n"
"                    For multisig, click on: Multisig Wallet -> Click the top right 3 dots (...) -> Show/Export XPUB, then select the wallet address type you would like to use for your wallet.<br>\n"
"                    Cobo Vault will then display the QR code which you should scan into Specter.<br><br>\n"
"                    To import with SD card, click on \"touch here to export the file with microSD\" on the same screen as the QR code."
msgstr ""
"欲取得要掃描的主公鑰(master public key) QR code：<br><br>\n"
"                    單一簽名請點擊：設定 -> 僅限觀看(Watch-Only)錢包 -> 一般錢包，點擊右上方的三個點(...) -> 錢包資訊 -> 切換地址類型，然後選擇您想用於錢包的地址類型。<br><br>\n"
"                    多重簽名請點擊：多重簽名錢包 -> 點擊右上方的三個點(...) -> 顯示/匯出 XPUB，然後選擇您想用於錢包的地址類型。<br>\n"
"                    Cobo Vault 接下來會顯示您應該掃描到 Specter 的 QR code。<br><br>\n"
"                    使用 SD 卡匯入，點擊與 QR code 相同畫面上的\"點這裡來使用 microSD 匯出檔案\"。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:86
msgid "Pair your Passport to Specter using QR codes or a microSD card."
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:89
msgid "To pair your Passport with Specter, navigate to Pair Wallet –> Specter and follow the instructions on your Passport.<br>If your webcam is having difficulty scanning QR codes on Passport’s screen, we recommend using a microSD."
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:93
msgid "Connect your hardware device to the computer via USB."
msgstr "透過 USB 將您的硬體裝置連接到電腦。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:99
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:196
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:289
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:293
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:116
msgid "Upload from SD Card"
msgstr "從 SD 卡上傳"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:166
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:221
msgid "XPUB purpose"
msgstr "XPUB 目的"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:188
msgid "#0 Single Sig (Nested)"
msgstr "#0 Single Sig(Nested)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:190
msgid "#0 Single Sig (Segwit)"
msgstr "#0 Single Sig(Segwit)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:209
msgid "Account #"
msgstr "帳戶 #"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:210
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:235
msgid "Add account"
msgstr "新增帳戶"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:224
#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:37
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:195
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:236
msgid "Add custom derivation"
msgstr "新增自定衍生"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:290
#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/end.jinja:7
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_keys.jinja:356
msgid "Failed to retrive device data. Please try again."
msgstr "無法取得裝置資料，請重試。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:37
msgid "Keys"
msgstr "密鑰"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:37
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:29
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:50
msgid "or use the randomly generated one"
msgstr "或使用隨機方式產生"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:89
msgid "Encrypt Wallet File:"
msgstr "加密錢包檔案："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:93
msgid "BIP39 passphrase (optional):"
msgstr "BIP39 passphrase(可選)："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:96
msgid "Addresses range to import:"
msgstr "要匯入的地址範圍："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:97
msgid "From:"
msgstr "從："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:98
msgid "to:"
msgstr "到："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_mnemonic.jinja:128
msgid "You have set values in the Advanced section but left it hidden. Please verify they are correct or delete them, then click again to submit."
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_type.jinja:3
msgid "Add Device"
msgstr "新增裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_type.jinja:6
msgid "Select Your Device Type"
msgstr "選擇您的裝置類型"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_type.jinja:7
msgid "Filter devices..."
msgstr "篩選裝置..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/device/new_device/new_device_type.jinja:20
msgid "Manual configuration"
msgstr "手動設定"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:18
msgid "Address details"
msgstr "地址詳細資訊"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:44
msgid "Loading address"
msgstr "載入地址中"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:44
msgid "details"
msgstr "詳細資訊"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:83
msgid "From wallet"
msgstr "從錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:84
msgid "Address index"
msgstr "地址索引"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:85
msgid "Is change address"
msgstr "變更地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:85
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:85
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:87
msgid "UTXO count"
msgstr "UTXO 計數"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:88
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:148
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:160
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/coin_selection_table.jinja:15
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/pending/components/pending_psbt_table.jinja:15
msgid "Amount"
msgstr "數量/金額"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:96
msgid "Verify address on device"
msgstr "確認裝置上的地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:101
msgid "Or scan this QR code"
msgstr "或掃描這個 QR code"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:107
msgid "Address descriptor"
msgstr "地址描述"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:110
msgid "Show raw public keys"
msgstr "顯示原始公鑰"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:116
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:123
msgid "Copied address descriptor"
msgstr "複製的地址描述"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:125
msgid "Copied address descripto"
msgstr "複製的地址描述"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:131
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-data.html:133
msgid "Failed to load address details..."
msgstr "無法載入地址詳細資訊..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-label.html:63
msgid "Fetching address label..."
msgstr "正在取得地址標籤..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-label.html:157
msgid "Failed to update address label. Please refresh the page and try again."
msgstr "地址標籤更新失敗，請重新整理頁面並重試。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-label.html:197
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:549
msgid "Copied address"
msgstr "複製的地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-label.html:232
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-label.html:235
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:68
msgid "Failed to fetch data. Please refresh the page and retry."
msgstr "無法取得資料，請重新整理頁面並重試。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-label.html:234
msgid "Caught error fetching address label"
msgstr "取得地址標籤時出現錯誤"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-row.html:22
msgid "Verify on device"
msgstr "在裝置上確認"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-row.html:120
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/address-row.html:122
msgid "Failed to load address data to display..."
msgstr "無法載入地址資料來顯示..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:98
msgid "Receive Addresses"
msgstr "接收地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:101
msgid "Change Addresses"
msgstr "更改地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:107
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:109
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:116
msgid "Export addresses to CSV"
msgstr "匯出地址到 CSV"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:161
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:403
msgid "Fetching addresses..."
msgstr "取得地址中..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:407
msgid "Failed to fetch addresses..."
msgstr "無法取得地址..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:417
msgid "Only receive addresses"
msgstr "僅接收地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:419
msgid "Only change addresses"
msgstr "僅更改地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:479
msgid "No addresses found..."
msgstr "找不到地址..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:518
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/addresses-table.html:521
msgid "Failed to fetch addresses list"
msgstr "無法取得地址清單"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/asset-label.html:164
msgid "Failed to update asset label. Please refresh the page and try again."
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/merkletooltip.html:2
msgid "Specter-Desktop validates <a href=\"https://github.com/bitcoin/bips/blob/master/bip-0037.mediawiki\" target=\"_blank\">BIP 37</a> Merkle Proofs from your full node <strong>guaranteeing</strong> that transactions displayed as confirmed have been included in the specified block hash."
msgstr "Specter-Desktop 驗證 <a href=\"https://github.com/bitcoin/bips/blob/master/bip-0037.mediawiki\" target=\"_blank\">BIP 37</a> 來自完整節點的 Merkle Proofs <strong>確保</strong> 顯示為已確認的交易已被包含在指定的區塊 hash 中。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/merkletooltip.html:3
msgid "However, a compromised full node could return a fake block that was never mined into Bitcoin's blockchain!"
msgstr "然而，被破解損害的完整節點可能會回傳一個從未被挖掘的假區塊到比特幣的區塊鏈中！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/merkletooltip.html:4
msgid "If you find the displayed block hash in other locations (other nodes, block explorers, etc) <strong>and you trust specter-desktop isn't lying to you</strong>, then you can be sure this transaction exists in their blockchain as well."
msgstr "如果您在其他地方(其他節點、區塊瀏覽器等)發現顯示的區塊 hash <strong>並且您相信 specter-desktop 沒有在欺騙您</strong>，那麼您便可以確定此交易也存在於他們的區塊鏈中。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/page-limit-select.html:15
msgid "Page limit"
msgstr "頁數限制"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/page-limit-select.html:22
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/qr-code.html:207
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/qr-code.html:404
msgid "Click to animate"
msgstr "點擊開始動畫"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/qr-scanner.html:139
msgid "Number of frames in QR code mismatch!"
msgstr "QR code 影格幀數不匹配！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/qr-scanner.html:213
msgid "Can't get access to the camera. Specter should run on localhost or over https to enable QR code scanning."
msgstr "無法存取相機，Specter 應該在 localhost 或 https 上運行以啟用 QR code 掃描。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/qr-scanner.html:220
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/components/import_wallet_account_map.jinja:41
msgid "Can't start the QR scanner!"
msgstr "無法啟動 QR 掃描！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:16
msgid "Transaction details"
msgstr "交易詳情"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:39
msgid ""
"Loading transaction details...\n"
"\n"
"Transaction ID:"
msgstr ""
"正在載入交易詳情...\n"
"\n"
"交易 ID:"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:66
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:256
msgid "Failed to load transaction details..."
msgstr "載入交易詳情失敗..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:85
msgid "This transaction (aka \"tx\") could not be found in your node's mempool!"
msgstr "在您節點的礦池(mempool)中找不到此交易(或稱為\"tx\")！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:86
msgid "If the bitcoin network is very busy, nodes will start purging the pending txs with the lowest fees. Txs older than two weeks are also purged."
msgstr "如果比特幣網絡非常繁忙時，節點將開始以最低的費用清除待處理的 txs，超過兩週的 txs 也將被清除。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:87
msgid "A purged tx will never complete. Abandoning this tx will clear it from your wallet, making those funds spendable once again."
msgstr "被清除的 tx 將永遠不會完成交易，放棄此 tx 會將其從您的錢包中清除，使這些資金可以再次使用。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:88
msgid "But first verify that other nodes have also purged your tx! Enter the tx id into a public block explorer (warning: slight privacy leak). If the tx cannot be found, it is safe to abandon this tx."
msgstr "但首先要確認其他節點是否也清除了您的 tx！將 tx id 輸入公共區塊瀏覽器(警告：輕度隱私洩露)，如果找不到 tx，即表示可安全地放棄此 tx。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:95
msgid "Abandon transaction"
msgstr "放棄交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:103
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:196
msgid "Transaction id"
msgstr "交易 ID"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:115
msgid "Fee"
msgstr "費用"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:116
msgid "Fee rate"
msgstr "費率"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:121
msgid "Mined at block"
msgstr "在開採區塊"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:122
msgid "Block hash"
msgstr "區塊 hash"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:123
msgid "Block time"
msgstr "區塊時間"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:127
msgid "Inputs count"
msgstr "輸入數"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:128
msgid "Outputs count"
msgstr "輸出數"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:179
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:246
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:146
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:173
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:180
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:247
msgid "Value:"
msgstr "值："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:186
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:195
msgid "Input #"
msgstr "輸入 #"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:187
msgid "Coinbase transaction"
msgstr "Coinbase 交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:197
msgid "Output #"
msgstr "輸出 #"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:203
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:166
msgid "Outputs"
msgstr "輸出"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:245
msgid "Output #${i}"
msgstr "輸出 #${i}"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-data.html:281
msgid "Failed to load address data..."
msgstr "載入地址資料失敗..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:33
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:240
msgid "Speed up"
msgstr "加速"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:34
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:247
msgid "Cancel transaction"
msgstr "取消交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:118
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/pending/components/pending_psbt_item.jinja:17
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:149
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:41
msgid "Confidential"
msgstr "機密"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:159
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:162
msgid "Confirmations"
msgstr "確認"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:162
msgid "Unconfirmed"
msgstr "未確認"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:164
msgid "Cancelled (replaced by sender)"
msgstr "已取消(由發送者替換)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:240
msgid "the Transaction"
msgstr "此交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:241
msgid "You can"
msgstr "您可以"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/overlay.html:5
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:241
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:241
msgid "speed up"
msgstr "加速"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:241
msgid "the transaction by increasing its fee rate"
msgstr "此交易，透過提高費率"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:241
msgid "and sending the funds back to yourself"
msgstr "並將資金返回給您自己"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:247
msgid "Speed up!"
msgstr "加速！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:251
msgid "If you would like further customization, you can click here to fully edit the transaction."
msgstr "如果您想自定更多內容，您可以點擊此處來編輯完整交易。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:251
msgid "(advanced, not recommended for new users)"
msgstr "(進階功能，不建議新使用者使用)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-row.html:252
msgid "Edit the transaction (advanced)"
msgstr "編輯交易(進階)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:99
msgid "History"
msgstr "歷史記錄"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:128
msgid "Freezing a UTXO will make Specter disallow spending it."
msgstr "凍結 UTXO 後 Specter 將會禁止它的花用。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:129
msgid "This is useful especially for dealing with a dust attack, where you don't want to accidentally spend the dust received."
msgstr "這很有效，特別是對於處理塵埃攻擊(dust attack)上，當您不想不小心地將接收的塵埃花掉。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:136
msgid "Create new transaction"
msgstr "建立新交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:140
msgid "Export transactions to CSV"
msgstr "匯出交易到 CSV"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:142
msgid "Fetch historical price data"
msgstr "取得歷史價格資訊"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:148
msgid "If enabled, specter will try to fetch historical prices for each transaction date from the configured price provider."
msgstr "如果啟用，specter 將嘗試從設定的價格供應商取得每個交易日期的歷史價格。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:149
msgid "This has privacy implications!"
msgstr "此涉及個人隱私！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:161
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/pending/components/pending_psbt_table.jinja:15
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:165
msgid "Block Hash"
msgstr "區塊 Hash"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:172
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:481
msgid "Fetching transactions..."
msgstr "取得交易中..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:485
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:518
msgid "Failed to fetch transactions..."
msgstr "取得交易失敗..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:592
msgid "No transactions found..."
msgstr "找不到交易..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:654
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:657
msgid "Failed to fetch transactions list."
msgstr "無法取得交易清單。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/tx-table.html:684
msgid "Copied transaction"
msgstr "複製的交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/pin.jinja:16
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/pin.jinja:84
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/select_device.jinja:53
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/select_device.jinja:102
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:14
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:50
msgid "Processing..."
msgstr "處理中..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:15
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:50
msgid "Keep your wallet connected."
msgstr "保持連接您的錢包。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:19
msgid "If your device does not show up, ensure the Specter USB settings are correctly configured."
msgstr "如果您的裝置未顯示，請確保 Specter USB 設定值有被正確設定。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:21
msgid "View USB settings"
msgstr "查看 USB 設定"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:28
msgid "Do you really want to use your Coldcard over USB (no airgap)?"
msgstr "您真的想透過 USB 使用 Coldcard嗎？(無實體隔離)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:30
msgid "Yes, I am living on the edge!"
msgstr "是，我喜歡冒險生活！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:33
msgid "No, I'll use the address explorer on the Coldcard. Get me to the coinkite site for more info."
msgstr "不，我要使用 Coldcard 上的地址瀏覽器，帶我到 coinkite 網站查看更多資訊。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:85
msgid "Detecting..."
msgstr "偵測中..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:85
msgid "Plug in your device"
msgstr "插入您的裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:100
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:129
msgid "Pairing Code"
msgstr "配對碼"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:100
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:129
msgid "Please confirm the code matches the one displayed on your BitBox02 device.<br><br>It could take up to 20 seconds to continue after approving the pairing on the device, please be patient."
msgstr "請確認此代碼與您 BitBox02 裝置上顯示的代碼相符。<br><br>裝置上配對核准後最多可能需要 20 秒才能繼續，請耐心等候。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:163
msgid "Extracting public keys..."
msgstr "提取公鑰中..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:164
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:184
msgid "It may take a while."
msgstr "這可能需要一些時間。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/pin.jinja:16
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/pin.jinja:84
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/select_device.jinja:53
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/select_device.jinja:102
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:164
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:184
msgid "Keep your"
msgstr "保持您的"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/pin.jinja:16
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/pin.jinja:84
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/select_device.jinja:53
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/select_device.jinja:102
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:164
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:184
msgid "connected"
msgstr "連接"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:183
msgid "Extracting public key..."
msgstr "提取公鑰中..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:203
msgid "Extracting master blinding key..."
msgstr "提取 master blinding key..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:204
msgid "Please confirm action on your"
msgstr "請確認此操作在您的"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/hwi.jinja:204
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:114
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:112
msgid "device"
msgstr "裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/passphrase.jinja:2
msgid "Enter Passphrase"
msgstr "輸入 Passphrase"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/passphrase.jinja:22
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/pin.jinja:62
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/pin.jinja:2
msgid "Enter PIN"
msgstr "輸入 PIN"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/select_device.jinja:2
msgid "Select USB Wallet"
msgstr "選擇 USB 錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/select_device.jinja:78
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/select_device.jinja:122
msgid "Failed to unlock device! Invalid PIN code?"
msgstr "裝置解鎖失敗！PIN 碼無效？"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/select_device.jinja:89
msgid "Operation is terminated"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/select_device.jinja:125
msgid "passphrase toggled successfully"
msgstr "passphrase 更換成功"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/select_device.jinja:140
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/wallet.jinja:38
msgid "Selected device does not have matching signing key."
msgstr "選擇的裝置沒有匹配的簽名密鑰。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/select_device.jinja:143
msgid "Signing message..."
msgstr "訊息簽署中..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/select_device.jinja:143
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/wallet.jinja:41
msgid "Confirm on your"
msgstr "確認在您的"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/wallet.jinja:4
msgid "Confirm Address"
msgstr "確認地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/wallet.jinja:6
msgid "Please confirm address matches on your <span id=\"hwi_device_name\">device</span>"
msgstr "請確認您 <span id=\"hwi_device_name\">裝置上的地址匹配</span>"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/wallet.jinja:7
msgid "Expected address"
msgstr "預期地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/wallet.jinja:41
msgid "Signing transaction..."
msgstr "交易簽署中..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/wallet.jinja:90
msgid "Addresses did not match! Be careful! Please contact support and beware of using the displayed address!"
msgstr "地址不匹配！注意！請聯繫支援人員並小心使用所顯示的地址！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/wallet.jinja:93
msgid "Address displayed successfully! Please check the device screen."
msgstr "顯示的地址成功！請查看裝置畫面。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/hwi/components/wallet.jinja:95
msgid "Address was verified successfully!"
msgstr "地址驗證成功！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/language/language_js.jinja:24
msgid "Failed to change language"
msgstr "語言變更失敗"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/broadcast_tx.jinja:2
msgid "Transaction is Ready to Broadcast"
msgstr "交易已準備好廣播"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/broadcast_tx.jinja:4
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:222
msgid "Send transaction"
msgstr "傳送交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/broadcast_tx.jinja:5
msgid "Send via block explorer"
msgstr "由區塊瀏覽器傳送"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/broadcast_tx.jinja:6
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/broadcast_tx.jinja:8
msgid "Send via blockstream.info"
msgstr "由 blockstream.info 傳送"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/broadcast_tx.jinja:7
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/broadcast_tx.jinja:9
msgid "Send via mempool.space"
msgstr "由 mempool.space 傳送"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/broadcast_tx.jinja:8
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/broadcast_tx.jinja:9
msgid "over Tor hidden service"
msgstr "透過 Tor 隱藏服務"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/broadcast_tx.jinja:10
msgid "Back to options"
msgstr "返回選項"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/broadcast_tx.jinja:11
msgid "Save as pending"
msgstr "另存為待處理"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/broadcast_tx.jinja:12
msgid "Copy raw transaction"
msgstr "複製原始交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/key_export_qr.jinja:17
msgid "Copied full key"
msgstr "複製的完整密鑰"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/key_export_qr.jinja:23
msgid "Show derivation path"
msgstr "顯示衍生路徑"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/key_export_qr.jinja:34
msgid "Use SLIP-132"
msgstr "使用 SLIP-132"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/liquid_assets_registry.html:2
msgid "Liquid Assets List:"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/liquid_assets_registry.html:6
msgid "Asset label"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/liquid_assets_registry.html:7
msgid "Asset ID"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/liquid_assets_registry.html:8
msgid "Action"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/liquid_assets_registry.html:20
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/liquid_assets_registry.html:82
msgid "Remove"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/liquid_assets_registry.html:26
msgid "New asset label"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/liquid_assets_registry.html:28
msgid "New asset ID"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/liquid_assets_registry.html:31
msgid "Add asset"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/liquid_assets_registry.html:50
msgid "Asset ID is invalid, must be 64 hex characters"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/liquid_assets_registry.html:54
msgid "This asset is already in the registry."
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/liquid_assets_registry.html:58
msgid "Asset label must not be empty."
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/liquid_assets_registry.html:100
msgid "Asset ID does not exist"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/overlay.html:14
msgid "Loading... It may take a while..."
msgstr "載入中... 可能需要一些時間..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/qr_code_sign.jinja:4
msgid "Scan this QR code with your"
msgstr "掃描此 QR code，從您的"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/qr_code_sign.jinja:12
msgid "Scan signed transaction"
msgstr "掃描已簽署交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/qr_code_sign.jinja:29
msgid "Scan failed, please try again..."
msgstr "掃描失敗，請重試..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/sd_card_sign.jinja:2
msgid "Sign Transaction with file"
msgstr "從檔案簽署交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/sd_card_sign.jinja:3
msgid "Save transaction to file"
msgstr "儲存交易到檔案"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/sd_card_sign.jinja:5
msgid "Load signed transaction from file"
msgstr "從檔案載入已簽署交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/sign_tx_method.jinja:12
msgid "Sign Transaction"
msgstr "簽署交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/sign_tx_method.jinja:14
msgid "Please choose a signing method for your"
msgstr "請選擇簽名方式，在您的"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/sign_tx_method.jinja:18
msgid "Sign via USB (HWI)"
msgstr "由 USB (HWI) 簽署"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/sign_tx_method.jinja:40
msgid "Sign with SD Card file"
msgstr "使用 SD 卡上檔案簽署"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/sign_tx_method.jinja:53
msgid "Sign with QR codes"
msgstr "使用 QR codes 簽署"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/sign_tx_method.jinja:67
msgid "Sign with Bitcoin Core"
msgstr "使用 Bitcoin Core 簽署"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/sign_tx_method.jinja:70
msgid "Sign with Elements Core"
msgstr "使用 Elements Core 簽署"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/sign_tx_method.jinja:83
msgid "Enter decryption password"
msgstr "輸入解密密碼"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/sign_tx_method.jinja:85
msgid "Proceed with signing"
msgstr "進行簽署"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/sign_tx_method.jinja:94
msgid "Wallet is not encrypted, just click the button."
msgstr "錢包未加密，點擊按鈕即可。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/overlay/sign_tx_method.jinja:102
msgid "Sign transaction"
msgstr "簽署交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:48
msgid "Bitcoin Core is still syncing...<br>(data might be outdated)"
msgstr "Bitcoin Core 仍在同步中...<br>(資料可能已過時)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:51
msgid "Bitcoin Core version is outdated.<br>Some features might not work...<br>(minimum required: v20.0.0)."
msgstr "Bitcoin Core 版本已過時。<br>某些功能可能無法使用...<br>(最低需求：v20.0.0)。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:81
msgid "Unavailable. Click to configure."
msgstr "不可用，點擊進行設定。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:134
msgid "See setup progress"
msgstr "查看設定進度"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:137
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:292
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:295
msgid "Wallets"
msgstr "錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:140
msgid "Wallets overview"
msgstr "錢包總覽"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:147
msgid "Updating wallets data..."
msgstr "正在更新錢包資料..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:150
msgid "Finished updating your wallets"
msgstr "您的錢包已更新完成"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:153
msgid "Click here to refresh"
msgstr "點擊這裡重新整理"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:167
msgid "Add new wallet"
msgstr "新增錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:172
msgid "Failed to load some wallets"
msgstr "載入某些錢包失敗"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:173
msgid "Retry loading wallets"
msgstr "重試載入錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:174
msgid "Show Details"
msgstr "顯示詳細資料"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:180
msgid "Wallet Name"
msgstr "錢包名稱"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:181
msgid "Error Details"
msgstr "錯誤詳情"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:187
msgid "Download wallet file"
msgstr "下載錢包檔案"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:188
msgid "Recreate the wallet"
msgstr "重建錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:189
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:285
msgid "Delete wallet"
msgstr "刪除錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:203
msgid "Wallets are unavailable if Specter is not connected to Bitcoin Core!"
msgstr "錢包無法使用如果 Specter 未連接到 Bitcoin Core！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:206
msgid "Configure Node"
msgstr "設定節點"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:215
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:284
#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:287
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:26
msgid "Devices"
msgstr "所有裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:222
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet.jinja:29
msgid "Add new device"
msgstr "新增裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:226
msgid "Specter Version:"
msgstr "Specter 版本："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/sidebar.jinja:228
msgid "About Specter"
msgstr "關於 Specter"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:2
msgid "Bitcoin Core Node Info"
msgstr "Bitcoin Core 節點資訊"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:5
msgid "You are using a pruned node.<br>Pruned nodes may not be able to scan for old balances when importing an existing wallet.<br>It is recommended to use Specter with an unpruned node."
msgstr "您正在使用修剪節點(pruned node)。<br>匯入現有錢包時，修剪節點可能無法掃描舊餘額。<br>建議在未修剪節點上使用 Specter。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:8
msgid "Your node does not have <code>blockfilterindex</code> enabled.<br>Setting <code>blockfilterindex=1</code> in your <code>bitcoin.conf</code> file is recommended as it takes just a few GB of storage<br>and helps to speed-up blockchain rescanning."
msgstr "您的節點未將 <code>blockfilterindex</code> 啟用。<br>建議在您的 <code>bitcoin.conf</code> 檔案中設定 <code>blockfilterindex=1</code> 因為它只需要幾個 GB 的儲存空間<br>且有助於加速區塊鏈重新掃描。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:13
msgid "Bitcoin Core Version"
msgstr "Bitcoin Core 版本"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:14
msgid "Connections count"
msgstr "連接數"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:15
msgid "Difficulty"
msgstr "難度"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:16
msgid "Size on disk"
msgstr "磁碟上大小"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:17
msgid "Blocks count"
msgstr "區塊數"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:18
msgid "Last block hash"
msgstr "最後區塊 hash"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:19
msgid "Mempool Size"
msgstr "內部礦池(Mempool)大小"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:20
msgid "Node uptime"
msgstr "節點運行時間"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:20
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:22
msgid "Automatic pruning"
msgstr "自動修剪"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:23
msgid "Prune height"
msgstr "修剪高度"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:24
msgid "Prune target size"
msgstr "修剪目標大小"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:30
msgid "Run the numbers!"
msgstr "計算數字！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:35
msgid "Calculate the total Bitcoin supply"
msgstr "計算比特幣總供應量"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:36
msgid "This will run Bitcoin Core's <code>gettxoutsetinfo</code> command which will calculate the total amount of Bitcoin's UTXO set."
msgstr "這將會運行 Bitcoin Core 的 <code>gettxoutsetinfo</code> 指令以計算比特幣 UTXO set 的總量。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:37
msgid "This might take a few minutes..."
msgstr "這可能需要幾分鐘..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:46
msgid "Running the numbers... (this might take a few minutes)"
msgstr "正在計算數字..(這可能需要幾分鐘)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:57
msgid "Bitcoin Total Supply"
msgstr "比特幣總供應量"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:59
msgid "Your wallets hold"
msgstr "你的錢包持有"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:59
msgid "from the total supply"
msgstr "在總供應量中"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/bitcoin_core_info.jinja:72
msgid "Configure Bitcoin Core RPC Connection"
msgstr "設定 Bitcoin Core RPC 連線"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/node_select_popup.jinja:26
msgid "Node configuration"
msgstr "節點設定"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/node_select_popup.jinja:48
msgid "Node unreachable..."
msgstr "節點無法存取..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/sidebar_device_list_item.jinja:12
msgid "keys"
msgstr "密鑰"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/sidebar_wallet_list_item.jinja:14
msgid "Multisig"
msgstr "多重簽名"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/sidebar_wallet_list_item.jinja:14
msgid "Single Key"
msgstr "單一密鑰"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/sidebar_wallet_list_item.jinja:18
msgid "Rescanning blockchain"
msgstr "重新掃描區塊鏈"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/includes/sidebar/components/sidebar_wallet_list_item.jinja:27
msgid "Loading wallet..."
msgstr "正在載入錢包..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_logs.jinja:6
#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:10
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_menu.jinja:15
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_logs.jinja:12
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_logs.jinja:18
msgid "If this is an issue, please let us know! Create an <a href=\"https://github.com/cryptoadvance/specter-desktop/issues\" target=\"_blank\" style=\"color: #fff;\">issue</a> or ping us on <a href=\"https://t.me/spectersupport\" target=\"_blank\" style=\"color: #fff;\">Telegram</a> to fix it."
msgstr "如果這是問題，請告訴我們！建立一個 <a href=\"https://github.com/cryptoadvance/specter-desktop/issues\" target=\"_blank\" style=\"color: #fff;\">問題</a> 或在<a href=\"https://t.me/spectersupport\" target=\"_blank\" style=\"color: #fff;\">Telegram</a> 上 ping 我們來解決它。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_settings.jinja:9
msgid "Built-in Bitcoin Node Status:"
msgstr "內建比特幣節點狀態："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_settings.jinja:10
msgid "Bitcoin Core Version:"
msgstr "Bitcoin Core 版本："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_settings.jinja:14
msgid "New Bitcoin version available!"
msgstr "Bitcoin Core 有新版本！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_settings.jinja:15
msgid "Upgrade Bitcoin Core version to:"
msgstr "升級 Bitcoin Core 版本為："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_settings.jinja:20
msgid "Stop Bitcoin Core"
msgstr "停止 Bitcoin Core"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_settings.jinja:22
msgid "Start Bitcoin Core"
msgstr "啟動 Bitcoin Core"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_settings.jinja:24
msgid "If this is your first time starting the node, and you haven't used the QuickSync, your node will start with Initial Block Downloading (IBD) to sync with the network."
msgstr "如果這是您第一次啟動節點，而且您沒有使用 QuickSync，您的節點將從初始區塊下載 (IBD) 開始與網絡同步。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_settings.jinja:25
msgid "This process of IBD syncing may take several days. If you'd like the QuickSync option, please click on it before starting your node, or if it's running, stop it and the click the QuickSync."
msgstr "IBD 同步過程可能需要幾天時間，如果您想要 QuickSync 選項，請在啟動您的節點之前點擊它，或者如果它正在運行，請停止它再點擊 QuickSync。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_settings.jinja:26
msgid "(Warning: QuickSync will override any existing data of your Bitcoin Node!)"
msgstr "(警告：QuickSync 將覆蓋您比特幣節點上任何現存資料！)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_settings.jinja:32
msgid "Debug"
msgstr "除錯"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_settings.jinja:33
msgid "See Bitcoind Logs"
msgstr "查看比特幣記錄檔"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_settings.jinja:35
msgid "Danger Zone"
msgstr "危險區"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_settings.jinja:38
#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:142
msgid "Forget node"
msgstr "忘記節點"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_settings.jinja:40
msgid "Unistall Bitcoin Core"
msgstr "移除 Bitcoin Core"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/internal_node_settings.jinja:45
msgid "Delete data folder?"
msgstr "刪除資料檔案夾？"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:12
msgid "Configure new node"
msgstr "設定新節點"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:13
msgid "Name your new node:"
msgstr "命名新節點："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:14
msgid "Name your new node"
msgstr "命名新節點"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:19
msgid "Bitcoin JSON-RPC configuration"
msgstr "Bitcoin JSON-RPC 設定"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:31
msgid "Setting Bitcoin Core Data Directory"
msgstr "設定 Bitcoin Core 資料目錄"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:32
msgid "When auto-detect is on, Specter will check for Environment-Variables (BTC_RPC_USER, BTC_RPC_PASSWORD, BTC_RPC_HOST, BTC_RPC_PORT) to configure the connection or attempt to automatically locate your Bitcoin data directory and load your node configurations from it."
msgstr "當自動偵測開啟時，Specter 將檢查環境變數(BTC_RPC_USER, BTC_RPC_PASSWORD, BTC_RPC_HOST, BTC_RPC_PORT)以設定連線或嘗試自動定位您的比特幣資料目錄並載入您的節點設定值。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:33
msgid "However, if your Bitcoin Core data directory is not located at the default location, you will need to enter its path here so Specter will be able to locate it."
msgstr "但如果您的 Bitcoin Core 資料目錄不在預設位置，您需要在此處輸入其位置路徑，以便 Specter 能夠找到它。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:34
msgid "If you are connecting to a specific remote node, you can disable the auto-detect feature and enter the node's configurations manually below."
msgstr "如果您要連接到特定的遠端節點，可以關閉自動偵測功能並在下方手動輸入節點設定。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:39
#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:74
msgid "Bitcoin Core data directory path:"
msgstr "Bitcoin Core 資料目錄路徑："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:45
msgid "(disable auto-detect to configure manually)"
msgstr "(關閉自動偵測改以手動設定)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:56
msgid "Connect with QR"
msgstr "用 QR 連接"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:62
msgid "Default ports: <b>8332</b> for mainnet, <b>18332</b> for Testnet, <b>18443</b> for Regtest, <b>38332</b> for Signet, <b>7041</b> for Liquid"
msgstr "預設連接埠： <b>8332</b> for mainnet, <b>18332</b> for Testnet, <b>18443</b> for Regtest, <b>38332</b> for Signet, <b>7041</b> for Liquid"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:66
#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:39
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:70
msgid "Test results:"
msgstr "測試結果："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:82
msgid "Connectable"
msgstr "可連接"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:85
msgid "Your Node can't be reached"
msgstr "無法存取您的節點"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:86
msgid "There are a lot of potential issues preventing the connection. Please double check the Host and the Port. Make sure you can reach the host and make sure that Bitcoin-Core is listening at the port you have specified."
msgstr "許多可能的潛在問題會阻礙連接，請重新檢查主機和連接埠，確認您可以存取主機並確認 Bitcoin-Core 正在您指定的連接埠聽候。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:87
#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:101
msgid "For more hints, please look at this <a style=\"color:grey\" href=\"https://github.com/cryptoadvance/specter-desktop/blob/master/docs/connect-your-node.md\" target=\"_blank\">article</a>."
msgstr "更多提示請查看此 <a style=\"color:grey\" href=\"https://github.com/cryptoadvance/specter-desktop/blob/master/docs/connect-your-node.md\" target=\"_blank\">文章</a>。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:98
msgid "Your Credentials don't work"
msgstr "您的憑證無效"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:99
msgid ""
"Please doublecheck the user and the Password. Look at the bitcoin.conf\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\tfor the correct values in that field."
msgstr ""
"請重新檢查使用者和密碼，查看 bitcoin.conf\n"
"\t\t\t\t\t\t\t\t中該欄位的正確值。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:109
msgid "Version recent enough"
msgstr "版本夠新"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:112
msgid "Your Core Node might be too old"
msgstr "您的核心節點可能太舊了"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:113
msgid "Specter is working well up from Bitcoin Core version 0.17. The version of your Node is too low, unfortunatley. Please upgrade!"
msgstr "Specter 從 Bitcoin Core 版本 0.17 開始可運行良好，很抱歉您的節點版本太舊了，請升級！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:124
msgid "Wallet Support in your Core-Node"
msgstr "您的核心節點支援錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:125
msgid "The RPC-Interface of your Core-Node is available, but the wallet-api is not. Please make sure to have 'disablewallet=0' in your bitcoin.conf."
msgstr "您核心節點的 RPC 介面可用，但 wallet-api 不可用，請確認您的 bitcoin.conf 中包含 'disablewallet=0' 。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:136
msgid "Process finished with code "
msgstr "完成過程以代碼 "

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:136
msgid "Output:"
msgstr "輸出："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:136
msgid "Error message:"
msgstr "錯誤訊息："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/node/node_settings.jinja:207
msgid "Failed to read connection data from the QR"
msgstr "從 QR 讀取連線資料失敗"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/auth_settings.jinja:10
#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/components/settings_menu.jinja:12
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/auth_settings.jinja:12
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/auth_settings.jinja:13
msgid "Password Protection"
msgstr "密碼保護"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/auth_settings.jinja:14
msgid "Multiple Users"
msgstr "多使用者"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/auth_settings.jinja:15
msgid "RPC password as Pin"
msgstr "以 RPC 密碼作為 Pin"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/auth_settings.jinja:20
msgid "Rate Limiting (seconds between login/register attempts)"
msgstr "速率限制(登入/註冊嘗試之間的秒數)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/auth_settings.jinja:23
#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/auth_settings.jinja:33
msgid "Specter Password"
msgstr "Specter 密碼"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/auth_settings.jinja:24
#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:75
msgid "default"
msgstr "預設值"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/auth_settings.jinja:29
msgid "Registration Link Timeout (hours)"
msgstr "註冊連接超時(小時)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/auth_settings.jinja:30
msgid "Default username is 'admin', password 'admin'."
msgstr "預設使用者名稱為 'admin'，密碼 'admin'。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/auth_settings.jinja:32
msgid "Specter Username"
msgstr "Specter 使用者名稱"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/auth_settings.jinja:43
msgid "Delete User"
msgstr "刪除使用者"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/auth_settings.jinja:58
msgid "Generate New Registration Link"
msgstr "產生新的註冊連結"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:10
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:14
msgid "Backup and Restore"
msgstr "備份與還原"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:19
msgid "Backing up Your Specter Data"
msgstr "備份您的 Specter 資料"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:20
msgid "It is recommended that you keep your backup files private, as sharing them will result in privacy leaks."
msgstr "建議您將備份檔案保密，共享它們可能會導致隱私洩露。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:21
msgid "Backups are recommended to ensure that access to funds remain, even in the event that a multisig wallet is lost."
msgstr "建議進行備份以確保即使在多重簽名錢包遺失的情況下仍然可以存取資金。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:25
msgid "Specter Data Backup"
msgstr "Specter 資料備份"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:27
msgid "Warning: This backup does not include private seed of the hot wallets or, obviously, the private seed of your Hardwarewallets."
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:30
msgid "Download Specter backup files"
msgstr "下載 Specter 備份檔案"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:37
msgid "Restoring Specter from backup"
msgstr "從備份還原 Specter"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:38
msgid "Here you can restore your wallets and devices from an existing Specter backup."
msgstr "這裡您可以從現有的 Specter 備份中還原您的錢包和裝置。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:39
msgid "Please make sure to unzip the backup file first, then select the extracted folder for upload."
msgstr "請確認先解壓縮備份檔案，然後選擇解壓縮後的資料夾進行上傳。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:40
msgid "Note: Loading devices/ wallets with names identical to existing ones may overwrite the existing ones."
msgstr "注意：載入與現有裝置/錢包名稱相同的裝置/錢包可能會覆蓋現有裝置/錢包。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:44
#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:55
msgid "Load Specter backup"
msgstr "載入 Specter 備份"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:50
msgid "Choose backup folder"
msgstr "選擇備份資料夾"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:58
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:59
msgid "Bitcoin unit to use"
msgstr "使用比特幣單位"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:65
msgid "Block explorer URL"
msgstr "區塊瀏覽器 URL"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:69
msgid "Specter does not use the block explorer to get any data whatsoever. This setting is only to allow opening transactions and addresses in a block explorer directly from Specter. All data Specter uses comes directly from your own connected full node."
msgstr "Specter 不會使用區塊瀏覽器來取得任何資料，此設定僅允許直接從 Specter 在區塊瀏覽器中打開交易和地址，Specter 使用的所有資料都直接來自您自己連接的完整節點。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:72
msgid "Fees estimation source"
msgstr "費用估算來源"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:75
msgid "Self hosted mempool.space"
msgstr "自管 mempool.space"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:80
msgid "Log Level"
msgstr "記錄檔等級"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:82
msgid "Specter-Desktop created a Logfile in"
msgstr "Specter-Desktop 建立了一個記錄檔在"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:82
msgid "The Debug-Level will create a lot of data, so make sure to avoid that if you don't have a reason."
msgstr "除錯等級會建立大量資料，因此如果沒有特定原因，請盡量避免這種情況。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:93
msgid "Validate Merkle Proofs"
msgstr "驗證 Merkle Proofs"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:95
msgid "Cannot enable when using a pruned bitcoin node"
msgstr "使用修剪的比特幣節點時無法啟用"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:102
msgid "What's this?"
msgstr "這是什麼？"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:106
msgid "Specter-Desktop validates <a href=\"https://github.com/bitcoin/bips/blob/master/bip-0037.mediawiki\" target=\"_blank\">BIP 37</a> Merkle Proofs from your full node <strong>guaranteeing</strong> that displayed as confirmed have been included in the specified block hash."
msgstr "Specter-Desktop 已從您的完整節點驗證 <a href=\"https://github.com/bitcoin/bips/blob/master/bip-0037.mediawiki\" target=\"_blank\">BIP 37</a> Merkle Proofs <strong>保證</strong> 顯示為已確認的已包含在指定的區塊 hash 中。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:107
msgid "However, a compromised full node could return a fake block that was never mined into Bitcoin's blockchain! If you find the displayed block hash in other locations (other nodes, block explorers, etc) <strong>and you trust specter-desktop isn't lying to you</strong>, then you can be sure this transaction exists in their blockchain as well."
msgstr "然而，被破解損害的完整節點可能會回傳一個從未被挖掘的假區塊到比特幣的區塊鏈中！如果您在其他地方(其他節點、區塊瀏覽器等)發現顯示的區塊 hash <strong>並且您相信 specter-desktop 沒有在欺騙您</strong>，那麼您便可以確定此交易也存在於他們的區塊鏈中。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/general_settings.jinja:145
msgid "Cannot upload as ZIP file, please unzip the file and upload by selecting the extracted folder"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:14
msgid "Hardware Devices Bridge"
msgstr "硬體裝置橋接器"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:15
msgid "Allows Specter to communicate with your hardware devices over USB."
msgstr "允許 Specter 透過 USB 與您的硬體裝置進行通訊。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:20
msgid "Local USB connection"
msgstr "本機 USB 連接"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:22
msgid "Select this if Specter is installed on this computer"
msgstr "如果此電腦上安裝了 Specter，請選擇此項"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:28
msgid "Remote Specter USB connection"
msgstr "遠端 Specter USB 連接"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:30
msgid "Select this if Specter is installed on a different machine"
msgstr "如果 Specter 安裝在不同的機器上，請選擇此項"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:38
msgid "Select this if you would like to configure manually (experts only)"
msgstr "如果您希望手動設定(僅限專家)，請選擇此項"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:75
msgid "Before changing these settings"
msgstr "在更改這些設定前"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:77
msgid "If you haven’t done so already, head to \"Preferences\" on your desktop app (found on the top navigation). Select the option to connect remotely."
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:83
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:86
msgid "You might also need to allow Specter to communicate with the device bridge."
msgstr "您可能還需要允許 Specter 與裝置橋接器進行通訊。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:88
msgid "Access the device bridge settings."
msgstr "存取裝置橋接器設定。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:89
msgid "Add the domain"
msgstr "新增網域"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:89
msgid "Copied Specter URL"
msgstr "複製的 Specter URL"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:89
msgid "copy"
msgstr "複製"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:89
msgid "to the whitelist there."
msgstr "到白名單。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:89
msgid "Save the changes and close the window."
msgstr "儲存變更並關閉視窗。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:90
msgid "Connect your hardware wallet to your computer and test if Specter manage to reach it"
msgstr "將您的硬體錢包連接到電腦並測試 Specter 是否能夠存取它"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:90
#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:80
msgid "Test connection"
msgstr "測試連線"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:98
msgid "Device detected successfully! USB connections configured correctly!"
msgstr "裝置偵測成功！USB 連接設定正確！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/hwi_settings.jinja:100
msgid "Failed to detect devices"
msgstr "裝置偵測失敗"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:29
msgid "Tor configurations"
msgstr "Tor 設定"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:31
msgid "Enable Tor to anonymise your data connections."
msgstr "啟用 Tor 使您的資料連接匿名。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:38
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:43
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:44
msgid "Uninstall"
msgstr "移除"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:45
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:49
msgid "Set up"
msgstr "建立"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:55
msgid "Quick and automatic setup."
msgstr "快速和自動設置。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:61
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:63
msgid "Use your own Tor configuration."
msgstr "使用您自己的 Tor 設定。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:66
msgid "Use Tor proxy running at:"
msgstr "使用 Tor proxy 運行在："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:70
msgid "Default for Tor daemon:"
msgstr "Tor daemon 預設值："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:71
msgid "Default for Tor Browser:"
msgstr "Tor Browser 預設值："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:74
msgid "Tor control port:"
msgstr "Tor 控制埠："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:76
msgid "Restart Specter for change of the control port to take effect."
msgstr "重新啟動 Specter 使控制埠的變更生效。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:78
msgid "Set to custom port here, if kept empty the default (9051 and 9151) is used"
msgstr "在此自定連接埠，如果保持空白則使用預設值(9051 和 9151)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:83
msgid "Additional Options"
msgstr "其他選項"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:87
msgid "Running Specter behind a Tor hidden service allows you to acccess Specter over Tor from anywhere via a Tor supporting browser."
msgstr "在 Tor 隱藏服務下運行 Specter 能讓您透過 Tor 支援的瀏覽器從任何地方透過 Tor 存取 Specter。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:93
msgid "Enable Tor hidden service"
msgstr "啟用 Tor 隱藏服務"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:95
msgid "Allows access to Specter from anywhere."
msgstr "允許從任何地方存取 Specter。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:96
msgid "Requires authentication to be enabled."
msgstr "需要啟用身份驗證。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:96
msgid "Authentication settings"
msgstr "身份驗證設定"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:100
msgid "Specter hidden service is running at:"
msgstr "Specter 隱藏服務運行於："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:101
msgid "Copied Tor hidden service address:"
msgstr "複製的 Tor 隱藏服務地址："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:109
msgid "Some optional Specter functionality, like rescanning UTXO on a pruned node or getting the Bitcoin price, might make calls to external APIs and services."
msgstr "一些自選的 Specter 功能，例如在修剪節點上重新掃描 UTXO 或取得比特幣價格，可能會呼叫外部 APIs 和服務。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:110
msgid "Toggle this on to ensure Specter routes all these external calls over Tor proxy."
msgstr "開啟此選項以確保 Specter 透過 Tor proxy 發送所有外部呼叫。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:111
msgid "Note: Some external sources may stop working if they block Tor call."
msgstr "注意：某些會擋 Tor 呼叫的外部來源可能會停止運作。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:117
msgid "Force external calls over Tor?"
msgstr "透過 Tor 強制外部呼叫？"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:119
msgid "Route all external calls over the Tor proxy for improved privacy."
msgstr "透過 Tor proxy 發送所有外部呼叫以提高隱私。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:122
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/tor_settings.jinja:142
msgid "Please set an authentication method before enabling the hidden service"
msgstr "請在啟用隱藏服務前設定身份驗證方式"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/components/settings_menu.jinja:11
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/settings/components/settings_menu.jinja:13
msgid "USB Devices"
msgstr "USB 裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind.jinja:5
msgid "Setup Bitcoin Core"
msgstr "設置 Bitcoin Core"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind.jinja:7
msgid "Start the Setup!"
msgstr "開始設置！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind.jinja:40
msgid "Failed to download Bitcoin Core..."
msgstr "無法下載 Bitcoin Core..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:5
msgid "Configure your node"
msgstr "設定您的節點"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:6
msgid "QuickSync?"
msgstr "QuickSync 快速同步？"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:11
msgid "What is QuickSync?"
msgstr "什麼是 QuickSync 快速同步？"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:12
msgid "QuickSync will set up your new node from a trusted state of the blockchain."
msgstr "QuickSync 會從可信任狀態的區塊鏈來設定您的新節點。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:13
msgid "This means all block validation will be skipped until the most recent block in the snapshot."
msgstr "這意味著會跳過所有區塊驗證，直到最新的區塊在 snapshot 中。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:14
msgid "Later blocks will be normally validated like with a regular full node."
msgstr "之後的區塊會跟在正常完整節點中一樣地照常進行驗證。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:19
msgid "Select node type:"
msgstr "選擇節點類型："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:24
msgid "Archival Node"
msgstr "存檔節點"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:26
msgid "Requires about 400GB of available storage"
msgstr "需要大約 400GB 的可用空間"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:28
msgid "Requires about 30GB of available storage"
msgstr "需要大約 30GB 的可用空間"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:30
#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:43
msgid "Requires a few MB of available storage"
msgstr "需要幾 MB 的可用空間"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:37
msgid "Pruned Node"
msgstr "修剪節點"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:39
msgid "Requires about 10GB of available storage"
msgstr "需要大約 10GB 的可用空間"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:41
msgid "Requires about 3GB of available storage"
msgstr "需要大約 3GB 的可用空間"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:50
msgid "Now that you have Bitcoin Core installed, your next step will be to sync with the network."
msgstr "現在您已經安裝了 Bitcoin Core，下一步將是與網絡同步。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:51
msgid "Specter allows you to choose between normal syncing (IBD) - which will download and validate the entire history of the blockchain, or downloading a trusted snapshot of the current state of the network."
msgstr "Specter 讓您可以選擇要正常同步(IBD) - 這將下載和驗證包含完整歷史的區塊鏈，或是下載網絡目前可信任狀態的 snapshot。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:52
msgid "This snapshot is produced and signed by Specter team - which means you will be trusting it to get the present state of the blockchain, instead of verifying the history yourself."
msgstr "此 snapshot 由 Specter 團隊產生並簽署 - 這意味著您將信任它來取得區塊鏈的目前狀態，取代自行驗證歷史記錄。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:53
msgid "It takes about 5GB to download and will setup a fully synced pruned node for you to use."
msgstr "下載大約需要 5GB 並將設定一個完全同步的修剪節點供您使用。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:54
msgid "You can also disable the QuickSync option, and choose between setting up an archival node (which keeps the entire history) or a pruned node."
msgstr "您也可以關閉 QuickSync 選項，並選擇要設定存檔節點(保留整個歷史記錄)或是修剪節點。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:55
msgid "Please note: it is recommended to use a full archival node, or if storage is a constraint, a pruned node synced from scratch. The option for QuickSync is useful for getting started quickly, but is not recommended in the long term or when using Specter with large amounts."
msgstr "請注意：建議使用完整存檔節點，如果儲存空間受限，修剪節點從頭開始同步，QuickSync 選項可用於快速入門，但不建議長期或大量使用 Specter 時使用。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:58
#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/node_type.jinja:9
#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/setup_page.jinja:50
msgid "Unsure? Click here for more info!"
msgstr "不太確定？點擊這裡查看更多資訊！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:59
#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/node_type.jinja:10
msgid "Still need help?"
msgstr "需要更多幫助嗎？"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:64
msgid "You have activated to only connect via Tor. This will significantly slow down the download-process and is not recommended."
msgstr "您已啟用僅透過 Tor 連接，這將會大幅減慢下載過程，不建議使用。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:71
msgid "Advanced configurations"
msgstr "進階設定"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:72
msgid "Node Network:"
msgstr "節點網絡："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:72
msgid "(switch)"
msgstr "(切換)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:81
msgid "Start Syncing!"
msgstr "開始同步！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:84
msgid "Your Bitcoin Core data folder seems to be already used.<br>Would you like to override it or select a different folder path?"
msgstr "您的 Bitcoin Core 資料檔案夾似乎已被使用，<br>您要覆蓋它還是選擇其他資料夾路徑？"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:87
msgid "Edit path"
msgstr "編輯路徑"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:88
msgid "Override existing"
msgstr "覆蓋現有"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:92
msgid "Select Network to setup"
msgstr "選擇網絡進行設定"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:98
msgid "Mainnet"
msgstr "主網"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:105
msgid "Testnet"
msgstr "測試網"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/bitcoind_datadir.jinja:182
msgid "Failed to start Bitcoin Core..."
msgstr "無法啟動 Bitcoin Core..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/end.jinja:5
msgid "Setup Completed Successfully!"
msgstr "設置成功完成！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/end.jinja:6
msgid "Your new node is up and running!"
msgstr "您的新節點已啟動並正在運行！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/node_type.jinja:5
msgid "Would you like to setup a new Bitcoin node or connect to an existing one?"
msgstr "您想建立一個新的比特幣節點還是連接到現有的節點？"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/node_type.jinja:6
msgid "If you have an existing Bitcoin Core node you would like to use, either running locally on this computer or somewhere else, like on Umbrel, myNode, or RaspiBlitz, you can just connect and use it."
msgstr "如果您已經有想要使用的 Bitcoin Core 節點，無論是在這台電腦本機上運行還是在其他地方運行，例如在 Umbrel、myNode 或 RaspiBlitz 上，您都可以連接使用它。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/node_type.jinja:7
msgid "Don't have a node? Specter can help you setup a new one! This guide will help you get it up and running!"
msgstr "沒有節點嗎？Specter 可以幫助您建立一個新的！本指南將幫助您啟動並運行它！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/node_type.jinja:14
msgid "Connect existing node"
msgstr "連接現有節點"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/node_type.jinja:15
msgid "Setup a new node"
msgstr "建立新節點"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/setup_page.jinja:25
msgid "Cancel process"
msgstr "取消處理"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/setup_page.jinja:27
msgid "View Progress"
msgstr "查看進度"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/setup_page.jinja:83
msgid "Encountered an error:"
msgstr "遇到錯誤："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/setup_page.jinja:95
msgid "Download Progress:"
msgstr "下載進度："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/setup_page.jinja:107
msgid "Starting up..."
msgstr "啟動中..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/start.jinja:4
msgid "Specter Quickstart!"
msgstr "Specter 快速入門！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/start.jinja:5
msgid "Get up and running with Specter in just a few clicks!"
msgstr "用 Specter 只需幾個點擊即可啟動並運行！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/start.jinja:11
msgid "Here, we'll take you through the process of setting up Specter with your own Bitcoin Core node and Tor."
msgstr "這裡我們將帶領您使用自己的 Bitcoin Core 節點和 Tor 來完成 Specter 設定。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/start.jinja:12
msgid "Everything is completely automated, but you make choices to customize your setup to fit your needs."
msgstr "一切都將是自動完成，但您可以做自定選擇設定來滿足您的需求。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/start.jinja:16
msgid "Get Started!"
msgstr "開始吧！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/tor.jinja:5
msgid "Setup Tor daemon"
msgstr "設定 Tor daemon"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/tor.jinja:9
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/tor.jinja:11
msgid "Setup Tor"
msgstr "設定 Tor"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/setup/tor.jinja:44
msgid "Failed to download Tor daemon..."
msgstr "Tor daemon 下載失敗..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/wallets_overview.jinja:18
msgid "Wallets Overview"
msgstr "裝置總覽"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/wallets_overview.jinja:19
msgid "Here you can see the combined balance and transactions history of all your Specter wallets."
msgstr "這裡可以看到您所有 Specter 錢包的合併餘額和交易歷史記錄。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/wallets_overview.jinja:34
msgid "confirmed"
msgstr "已確認"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/wallets_overview.jinja:36
msgid "pending"
msgstr "等待中"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/wallets_overview.jinja:39
msgid "immature"
msgstr "未完成"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:41
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/wallets_overview.jinja:46
msgid "Assets:"
msgstr "資產："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/history/components/total_wallet_balances.jinja:46
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/wallets_overview.jinja:58
msgid "Show assets list"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/editable_label.jinja:12
msgid "Edit Label"
msgstr "編輯標籤"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_menu.jinja:11
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_menu.jinja:12
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_menu.jinja:13
msgid "Receive"
msgstr "接收"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_menu.jinja:14
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_pdf.jinja:15
msgid "Specter Backup File"
msgstr "Specter 備份檔案"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_pdf.jinja:18
msgid "(keep this information with each of your key backups)"
msgstr "(將此資訊與您每個密鑰備份一起保存)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_pdf.jinja:30
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_pdf.jinja:32
msgid "multisig"
msgstr "多重簽名"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_pdf.jinja:37
msgid "(Native Segwit)"
msgstr "(Native Segwit)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_pdf.jinja:39
msgid "(Nested Segwit)"
msgstr "(Nested Segwit)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_pdf.jinja:54
msgid "Scan this QR code with Specter-Desktop"
msgstr "用 Specter-Desktop 掃描此 QR code"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_pdf.jinja:56
msgid "or any other compatible wallet."
msgstr "或任何其他相容的錢包。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_pdf.jinja:83
msgid "Device type:"
msgstr "裝置類型："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_pdf.jinja:85
msgid "Master fingerprint:"
msgstr "Master fingerprint:"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_pdf.jinja:87
msgid "Derivation path:"
msgstr "衍生路徑："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_pdf.jinja:119
msgid "Advanced Recovery Details"
msgstr "進階還原詳細資訊"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_pdf.jinja:123
msgid "Specter Desktop Raw Data"
msgstr "Specter Desktop 原始資料"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_pdf.jinja:136
msgid "Bitcoin Core Receive Descriptor"
msgstr "Bitcoin Core 接收描述"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/components/wallet_pdf.jinja:149
msgid "Bitcoin Core Change Descriptor"
msgstr "Bitcoin Core 變更描述"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet.jinja:6
msgid "Pick the devices you want in your multisig quorum"
msgstr "在多重簽名仲裁(multisig quorum)中選擇您要的裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet.jinja:8
msgid "Pick the device you want to use"
msgstr "選擇您想使用的裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet.jinja:38
msgid "We use sorted multisig (BIP-67), so <b>order is NOT important.</b>"
msgstr "我們使用排序多重簽名(sorted multisig)(BIP-67)，所以 <b>順序並不重要。</b>"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet.jinja:40
msgid "Be aware of <a style=\"color: #fff\" href=\"https://github.com/cryptoadvance/specter-desktop/blob/master/docs/multisig-security-tradeoffs.md\" target=\"_blank\">multisig security tradeoffs</a>."
msgstr "注意 <a style=\"color: #fff\" href=\"https://github.com/cryptoadvance/specter-desktop/blob/master/docs/multisig-security-tradeoffs.md\" target=\"_blank\">衡量多重簽名安全性</a>."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet.jinja:58
msgid "Please select at least 2 devices for your multisig"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:5
msgid "Name your Wallet"
msgstr "為您的錢包命名"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:10
msgid "Type of the wallet"
msgstr "錢包類型"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:16
msgid "Nested Segwit"
msgstr "Nested Segwit"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:21
msgid "Segwit"
msgstr "Segwit"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:27
msgid "Taproot"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:34
msgid "<b>Segwit</b> uses bech32-encoded addresses (bc1), <b>Nested Segwit</b> makes it compatible with legacy software. Don't use legacy."
msgstr "<b>Segwit</b> 使用 bech32-encoded 地址 (bc1), <b>Nested Segwit</b> 可相容舊版軟體，不要使用舊版。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:40
msgid "Using"
msgstr "使用"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:42
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:105
msgid "of"
msgstr "的/於"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:50
msgid "Scan for existing funds?"
msgstr "掃描現有資金？"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:55
msgid "Importing an existing wallet"
msgstr "匯入現有錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:56
msgid "Check this option to scan the blockchain for existing wallet balance and history."
msgstr "勾選此選項來掃描區塊鏈取得現有錢包餘額和歷史記錄。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:64
msgid "Rescan type:"
msgstr "重新掃描類型："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:65
msgid "Full rescan"
msgstr "完整重新掃描"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:66
msgid "UTXO only"
msgstr "僅 UTXO"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:71
msgid "Choosing Rescan Type"
msgstr "選擇重新掃描類型"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:72
msgid "Full rescan is a relativly slow process which looks for and imports the full wallet transaction history and balance."
msgstr "完整重新掃描是比較慢的過程，它會查找完整的錢包交易歷史記錄和餘額並匯入。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:73
msgid "UTXO only is a fast rescan option which only looks for existing balances (UTXO), but will not import the full transaction history."
msgstr "僅 UTXO 是快速重新掃描選項，它只查找現有餘額(UTXO)，但不會匯入完整的交易歷史記錄。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:85
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:208
msgid "Rescan blockchain from block:"
msgstr "重新掃描區塊鏈從區塊："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:88
msgid "You are using a pruned node.<br>Wallet history may not fully appear.<br>Rescan is limited by the pruned height to block:"
msgstr "您正在使用修剪節點。<br>錢包歷史記錄可能不會完整顯示。<br>重新掃描會受到區塊修剪高度限制："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:91
msgid "In case you're not sure, it is best to just leave the default number.<br><b>481824</b> was the first Segwit block."
msgstr "如果您不確定，最好保留預設值。<br><b>481824</b> 是第一個 Segwit 區塊。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:96
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:251
msgid "fetch missing data from block explorer"
msgstr "從區塊瀏覽器取得遺失的資料"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:97
msgid "Fetch missing data"
msgstr "取得遺失資料"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:98
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:253
msgid "You are using a pruned node. Blocks for some transactions may be missing."
msgstr "您正在使用修剪節點，某些交易的區塊可能會遺失。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:99
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:254
msgid "Check this checkbox if you want to fetch missing information from block explorer."
msgstr "請勾選此選項如果您想從區塊瀏覽器中取得遺失的資訊。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:104
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:260
msgid "Block explorer URL:"
msgstr "區塊瀏覽器 URL："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:107
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:263
msgid "Careful with block explorers!"
msgstr "小心區塊瀏覽器！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:108
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:264
msgid "This may have privacy implications!"
msgstr "這可能會影響隱私性！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:109
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:265
msgid "Information fetched from the block explorer contains a list of unspent transactions of your wallet from old (pruned) blocks."
msgstr "區塊瀏覽器取得的資訊包含來自舊(修剪)區塊您錢包的未花費交易清單。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:110
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:266
msgid "\"They\" will know what transactions you are interested in."
msgstr "\"他們\"會知道您對哪些交易感興趣。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:123
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:54
msgid "Signer"
msgstr "簽署人"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:149
msgid "Use this key"
msgstr "使用此密鑰"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:156
msgid "The device does not have keys matching the wallet type selected."
msgstr "裝置沒有與所選錢包類型匹配的密鑰。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:159
msgid "Please choose a different type or add the keys to the device..."
msgstr "請選擇其他類型或將密鑰新增到裝置..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:172
msgid "Looks like this device doesn't have keys matching this type of wallet."
msgstr "此裝置似乎沒有與此類型錢包匹配的密鑰。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_keys.jinja:176
msgid "Create wallet"
msgstr "建立錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_type.jinja:4
msgid "Select the type of the wallet"
msgstr "選擇錢包類型"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_type.jinja:7
msgid "Adding a wallet with existing funds?"
msgstr "用現有資金新增錢包？"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_type.jinja:12
msgid "Importing an existing wallet?"
msgstr "匯入現有的錢包？"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_type.jinja:13
msgid "After choosing device(s), click continue, then just select the:<br> \"Scan for existing funds\" checkbox on the next screen."
msgstr "選擇裝置後，點擊繼續，然後選擇：<br> 下個畫面上的\"掃描現有資金\"選項。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_type.jinja:17
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_type.jinja:47
msgid "Please Note:<br>You are using a pruned node. Wallet history may not fully appear."
msgstr "請注意：<br>您正在使用修剪節點，錢包歷史記錄可能不會完整顯示。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_type.jinja:28
msgid "Single key wallet"
msgstr "單一密鑰錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_type.jinja:32
msgid "Multisignature wallet"
msgstr "多重簽名錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_type.jinja:37
msgid "Import from wallet software"
msgstr "從錢包軟體匯入"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_type.jinja:42
msgid "Import From Wallet Software"
msgstr "從錢包軟體匯入"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_type.jinja:43
msgid "Click here to import an existing wallet from a wallet software like Electrum, Fully-Noded, Sparrow Wallet, or another Specter instance."
msgstr "點擊這裡從錢包軟體匯入現有錢包(如 Electrum、Fully-Noded、Sparrow Wallet 或其他實體 Specter)。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/new_wallet/new_wallet_type.jinja:57
msgid "Multisig is better for large-ish amounts."
msgstr "多重簽名較適合大金額使用。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:42
msgid "Unconfidential"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:46
msgid "Copied Address:"
msgstr "複製的地址："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:47
msgid "(click to copy)"
msgstr "(點擊複製)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:54
msgid "Get new address"
msgstr "取得新地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:61
msgid "Scan to Verify Address on Your Device"
msgstr "掃描以驗證您裝置上的地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:64
msgid "Specter can verify this address if you scan it.<br>It has an address index included in the QR code."
msgstr "如果您掃描它 Specter 便可以驗證此地址。<br>它的 QR code 中包含地址索引。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:67
msgid "Verify address via QR code"
msgstr "從 QR code 驗證地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:78
msgid "Display address on device"
msgstr "在裝置上顯示地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:80
msgid "Multsig address on-device display is only available for BitBox02, ColdCard, KeepKey, Specter, and Trezor devices."
msgstr "在裝置上顯示多重簽名地址僅適用於 BitBox02、ColdCard、KeepKey、Specter 和 Trezor 裝置。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:93
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:92
msgid "Export To Device"
msgstr "匯出到裝置"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:94
msgid "Some of your devices require that you first import your multisig wallet data into the device before you can start verifying addresses and sending transactions."
msgstr "您的某些裝置要求先將多重簽名錢包資料匯入裝置後才能開始驗證地址和發送交易。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:96
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:94
msgid "Import this wallet to a device by scanning its QR code or importing its data file."
msgstr "掃描 QR code 或匯入資料檔來將此錢包匯入裝置。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:106
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:104
msgid "Import wallet file to your ColdCard: Settings -> Multisig Wallets -> Import from SD"
msgstr "將錢包檔案匯入您的 ColdCard：設定 -> 多重簽名錢包 -> 從 SD 匯入"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:109
msgid "file"
msgstr "檔案"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:112
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:112
msgid "QR Code"
msgstr "QR Code"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:114
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:112
msgid "Scan this with your"
msgstr "掃描這個用"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:117
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:124
msgid "You can always do this later from the wallet Settings tab."
msgstr "您隨時可以從\"錢包設定\"選單中進行此操作。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:125
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:128
msgid "New wallet was created successfully!"
msgstr "新錢包建立成功！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:131
msgid "Save Backup PDF"
msgstr "儲存備份 PDF"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:139
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:44
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:141
msgid "Use SLIP-132:"
msgstr "使用 SLIP-132："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:145
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:148
msgid "To format master keys on the PDF backup document."
msgstr "格式化 PDF 備份文件上的主密鑰。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:147
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:135
msgid "It is recommended that you print and save this wallet backup file with each of your devices."
msgstr "建議您列印並儲存此錢包備份檔案在每台裝置上。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:150
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:150
msgid "This backup includes all the information you'd need to restore your wallet in Specter Desktop or other compatible wallets including Bitcoin Core itself."
msgstr "此備份包含您在 Specter Desktop 或其他相容錢包(包括 Bitcoin Core)中恢復錢包所需的全部資訊。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:153
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:153
msgid "It is recommended that you keep this file private, as it contains all the information needed to track all of the wallet balance and transactions history."
msgstr "建議您將此檔案保密，因為它包含可追蹤所有錢包餘額和交易歷史所需的所有資訊。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/receive/wallet_receive.jinja:155
msgid "You can always download this file later from the wallet Settings tab."
msgstr "您隨時可以從錢包設定選單中下載此檔案。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/components/send_nav.jinja:12
msgid "New"
msgstr "新"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/components/send_nav.jinja:13
msgid "Unsigned"
msgstr "未簽名"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/import/wallet_importpsbt.jinja:7
msgid "Import PSBT transaction:"
msgstr "匯入 PSBT 交易："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/import/wallet_importpsbt.jinja:8
msgid "Paste base64-encoded PSBT transaction here to import."
msgstr "在這裡貼上 base64-encoded PSBT 交易以匯入。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/import/wallet_importpsbt.jinja:13
msgid "Paste PSBT here"
msgstr "在此貼上 PSBT"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/import/wallet_importpsbt.jinja:24
msgid "PSBT should be base64 encoded."
msgstr "PSBT 應該為 base64 編碼。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/import/wallet_importpsbt.jinja:32
msgid "Choose file"
msgstr "選擇檔案"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/import/wallet_importpsbt.jinja:37
msgid "Using a file"
msgstr "使用檔案"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/import/wallet_importpsbt.jinja:38
msgid "The file should contain either base64 or binary encoded PSBT."
msgstr "檔案應包含 base64 或二進制編碼的 PSBT。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/import/wallet_importpsbt.jinja:44
msgid "Import transaction"
msgstr "匯入交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:29
msgid "Create Transaction"
msgstr "建立交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:30
msgid "Available Funds:"
msgstr "可用資金："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:58
msgid "Funds waiting in unsigned transactions"
msgstr "在未簽名交易中等待的資金"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:59
msgid "To make funds available to spend in new transactions, just click on the \"Unsigned\" tab and delete unsigned transaction you have no need for."
msgstr "要使資金可用於新交易，請點擊\"未簽名\"選單並刪除您不需要的未簽名交易。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:63
msgid "You have waiting"
msgstr "您有等待"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:63
msgid "still in unsigned transactions."
msgstr "仍在未簽名交易中。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:71
msgid "Unit:"
msgstr "單位："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:75
msgid "Enter recipient address, amount"
msgstr "輸入接收人地址、金額"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:77
msgid "Enter each recipient address, amount as a new line:"
msgstr "以新一行輸入每個接收人地址、金額："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:78
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:79
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:80
msgid "ADDRESS"
msgstr "地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:78
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:79
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:80
msgid "AMOUNT"
msgstr "金額"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:83
msgid "Remove recipient"
msgstr "移除接收人"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:84
msgid "Calculate estimated fee"
msgstr "計算預估費用"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:88
msgid "Transaction editor:"
msgstr "交易編輯者："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:98
msgid "Add recipient"
msgstr "增加接收人"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:101
msgid "Select coins"
msgstr "選擇幣"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:101
msgid "manually"
msgstr "手動"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:109
msgid "Create <span class=\"optional\">&nbsp;unsigned&nbsp;</span>transaction"
msgstr "建立 <span class=\"optional\">&nbsp;未簽名&nbsp;</span>交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:182
msgid "Recipient address:"
msgstr "接收人地址："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:191
msgid "Address label (optional):"
msgstr "地址標籤(可選)："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:194
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:158
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:161
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:181
msgid "Amount:"
msgstr "金額："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:199
msgid "send max"
msgstr "發送最大值"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:346
msgid "Please first enter a valid address"
msgstr "請先輸入有效地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:394
msgid "Amount entered is invalid!"
msgstr "輸入的金額無效！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:408
msgid "You cannot send more than"
msgstr "您不能發送超過"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:413
msgid "You need to select more coins to match your amount!"
msgstr "您需要選擇更多幣以符合您的金額！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:418
msgid "Invalid amount! Wrong unit?"
msgstr "金額無效！單位錯誤？"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:454
msgid "Please enter the amount that you wish to send"
msgstr "請輸入您要發送的金額"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:468
msgid "Please enter a valid recipient address"
msgstr "請輸入有效的接收人地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/wallet_send.jinja:595
msgid "failed to calculate transaction fees"
msgstr "交易費用計算失敗"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:5
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:10
msgid "Subtract fees from amount"
msgstr "從金額中減去費用"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:11
msgid "If checked, the transaction fees will be paid off from the transaction amount."
msgstr "如果選擇，交易費用將從交易金額中支付。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:12
msgid "Otherwise, the fees will be paid as an added cost in addition to the amount sent."
msgstr "否則費用將以發送金額之外的額外費用支付。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:17
msgid "Subtract from recipient number:"
msgstr "減去，從接收人 number："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:20
msgid "Fees:"
msgstr "費用："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:21
msgid "dynamic"
msgstr "動態"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:22
msgid "manual"
msgstr "手動的"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:26
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:40
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:119
msgid "Fee rate:"
msgstr "費率："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:38
msgid "Estimated speed:"
msgstr "估計速度："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:44
msgid "RBF Enabled"
msgstr "啟用 RBF"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:70
msgid "Very slow"
msgstr "非常慢"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:72
msgid "Slow"
msgstr "慢"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:74
msgid "Medium (1 hour)"
msgstr "中等(1 小時)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:76
msgid "Fast (30 minutes)"
msgstr "快速(30 分鐘)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:78
msgid "Very fast (10 minutes)"
msgstr "非常快(10 分鐘)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/new/components/fee_selection.jinja:80
msgid "Overpaid! (10 minutes)"
msgstr "付太多了！(10分鐘)"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/pending/wallet_sendpending.jinja:6
msgid "Transactions Awaiting Signing:"
msgstr "等待簽署的交易："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/pending/wallet_sendpending.jinja:11
msgid "Here you can manage PSBTs (Partially Signed Bitcoin Transactions) you have created but did not finish signing or broadcasted to the network."
msgstr "這裡您可以管理已建立但尚未完成簽名或廣播到網絡的 PSBTs(部分簽名的比特幣交易)。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/pending/components/pending_psbt_item.jinja:34
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/pending/components/pending_psbt_table.jinja:15
msgid "Sigs"
msgstr "Sigs"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/pending/components/pending_psbt_table.jinja:31
msgid "No transactions yet."
msgstr "還沒有交易。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:80
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:82
msgid "Sending"
msgstr "發送中"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:105
msgid "Acquired"
msgstr "已取得"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:105
msgid "signatures"
msgstr "簽名"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:112
msgid "transaction details"
msgstr "交易詳情"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:116
msgid "Transaction Info"
msgstr "交易資訊"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:118
msgid "Total fee:"
msgstr "總費用："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:122
msgid "Estimated size:"
msgstr "估計大小："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:125
msgid "Size:"
msgstr "大小："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:127
msgid "Inputs count:"
msgstr "輸入數："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:128
msgid "Outputs count:"
msgstr "輸出數："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:130
msgid "Inputs"
msgstr "輸入"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:140
msgid "Transaction id:"
msgstr "交易 ID："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:142
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:171
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:150
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:177
msgid "Label:"
msgstr "標籤："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:184
msgid "Raw PSBT:"
msgstr "原始 PSBT："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:189
msgid "Save binary"
msgstr "儲存二進制"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:194
msgid "Save base64"
msgstr "儲存 base64"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:198
msgid "Copy Raw PSBT"
msgstr "複製原始 PSBT"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:202
msgid "Show QR code"
msgstr "顯示 QR code"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:209
msgid "Sign transaction with your:"
msgstr "簽署交易使用："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:220
msgid "Transaction is ready to send"
msgstr "交易已準備好發送"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:226
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:229
msgid "Paste signed transaction"
msgstr "貼上已簽署交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:230
msgid "Paste your transaction here"
msgstr "在這裡貼上您的交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:232
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:239
msgid "Delete Transaction"
msgstr "刪除交易"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:418
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:448
msgid "Sending transaction..."
msgstr "正在發送交易..."

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:440
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:443
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:473
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/send/sign/wallet_send_sign_psbt.jinja:476
msgid "Server failed to broadcast transactions!"
msgstr "伺服器廣播交易失敗！"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:16
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:24
msgid "Wallet Info"
msgstr "錢包資訊"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:41
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:365
msgid "Show keys details"
msgstr "顯示密鑰詳情"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:49
msgid "SLIP-132 extended public keys (xpubs) are a different format for xpubs which usually starts with zpub or ypub."
msgstr "SLIP-132 擴展公鑰 (xpubs) 是 xpubs 的不同格式，通常以 zpub 或 ypub 開頭。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:82
msgid "Export Wallet"
msgstr "匯出錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:121
msgid "Export To Wallet Software"
msgstr "匯出到錢包軟體"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:123
msgid "Import this wallet to another Specter instance or other supported wallet softwares by scanning the QR code or importing the JSON file."
msgstr "掃描 QR code 或匯入 JSON 檔案來將此錢包匯入另一個實體 Specter 或其他支援的錢包軟體。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:127
msgid "Export Specter format"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:129
msgid "Export a JSON file containing complete wallet data including labels."
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:133
msgid "Export PDF backup"
msgstr "匯出 PDF 備份"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:160
msgid "Advanced Options"
msgstr "進階選項"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:162
msgid "Import Electrum address labels"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:168
msgid "Paste json here  or  Drag&Drop electrum_labels.json"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:179
msgid "Importing electrum labels"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:180
msgid "The expected json format contains utxo ids and addresses with the labels:"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:181
msgid "{ \"8a5e4...\": \"some utxo label\", \"bc1qj3...\": \"some address label\" }"
msgstr ""

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:189
msgid "Keypool control"
msgstr "密鑰池(Keypool)控制項"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:192
msgid "Currently watching"
msgstr "正在觀看"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:192
msgid "receiving and"
msgstr "接收和"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:192
msgid "change addresses."
msgstr "更改地址。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:194
msgid "Watch"
msgstr "觀看"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:194
msgid "more addresses"
msgstr "更多地址"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:199
msgid "Blockchain rescan"
msgstr "重新掃描區塊鏈"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:205
#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:229
msgid "Abort rescan"
msgstr "中止重新掃描"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:219
msgid "Note: You are using a pruned node. Rescan is limited by the pruned height to block:"
msgstr "注意：您正在使用修剪節點，重新掃描會受到區塊修剪高度限制："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:221
msgid "was the first Segwit block."
msgstr "是第一個 Segwit 區塊。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:228
msgid "UTXO rescan in process:"
msgstr "正在重新掃描 UTXO："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:233
msgid "Or rescan only unspent transactions:"
msgstr "或者只重新掃描未花費的交易："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:236
msgid "Rescan UTXO"
msgstr "重新掃描 UTXO"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:241
msgid "Rescanning UTXO set"
msgstr "正在重新掃描 UTXO set"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:242
msgid "Only unspent transactions will be imported, so you won't see the full history, but your balance will be there."
msgstr "只匯入未花費的交易，因此您不會看到完整的歷史記錄，但會有您的餘額。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:243
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:243
msgid "Make sure you have enough addresses in the keypool, otherwise not all unspent transactions may be found."
msgstr "確保您在密鑰池(keypool)中的地址足夠，否則可能無法找到所有未花費的交易。"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:288
msgid "Delete Wallet"
msgstr "刪除錢包"

#: src/cryptoadvance/specter/templates/wallet/settings/wallet_settings.jinja:368
msgid "Hide keys details"
msgstr "隱藏密鑰詳細資訊"

#~ msgid "Node with this name already exits, please choose a different name."
#~ msgstr "此節點名稱已存在，請選擇其他名稱。"

#~ msgid "<p><br>Configure Bitcoin Core is running with wallets disabled.<br><br>Please make sure disablewallet is off (set disablewallet=0 in your bitcoin.conf), then restart Bitcoin Core and try again.<br>See <a href=\"https://github.com/cryptoadvance/specter-desktop/blob/34ca139694ecafb2e7c2bd5ad5c4ac74c6d11501/docs/faq.md#im-not-sure-i-want-the-bitcoin-core-wallet-functionality-to-be-used-is-that-mandatory-if-so-is-it-considered-secure\" target=\"_blank\" style=\"color: white;\">here</a> for more information.</p>"
#~ msgstr "<p><br>設定 Bitcoin Core 在錢包禁用狀態下運行。<br><br>請確認禁用錢包選項是關閉狀態(在您的 bitcoin.conf 中設定 disablewallet=0 ), 接著重新啟動 Bitcoin Core 後重試。<br>請見 <a href=\"https://github.com/cryptoadvance/specter-desktop/blob/34ca139694ecafb2e7c2bd5ad5c4ac74c6d11501/docs/faq.md#im-not-sure-i-want-the-bitcoin-core-wallet-functionality-to-be-used-is-that-mandatory-if-so-is-it-considered-secure\" target=\"_blank\" style=\"color: white;\">這裡</a>了解更多資訊。</p>"

#~ msgid "If you haven’t done so already, head to \"Preferences\" on your desktop app (found on the top navigation). Select the option to connect remotely."
#~ msgstr "如果您沒有這樣做過，請前往您 desktop app 上的 \"偏好設定(Preferences)\" (可在上方選單中找到)，選擇遠端連接選項。"

#~ msgid "Raw Transaction"
#~ msgstr "原始交易"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "密碼"

#~ msgid "leave blank to set automatically, 1 sat/vbyte is the minimal fee rate."
#~ msgstr "空白以自動設定，1 sat/vbyte 是最低費率。"

